<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0"> <channel>      <title>أشياء عديدة تحتاج إلى معرفتها عن فرشاة أسنان كهربائية من فرشاة أسنان كهربائية الشركة المصنعة والمورد وتاجر الجملة والموزع والمصنع في </title>        <description>للعثور على أفضل فرشاة أسنان كهربائية وتسوقه ، يلزمك معرفة أعلى جودة لـ فرشاة أسنان كهربائية المُصنع والمورد وتاجر الجملة والموزع من مصنع في </description>          <link>http://www.electrictoothbrush.org/ar</link>   <lastBuildDate>Wed, 08 Jun 2022 22:06:33 +0800</lastBuildDate>   <language>ar</language>            <item>	     <title>قناع الورد الدمشقي</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_8vtp1614846114.jpg' /&gt;&lt;br&gt;بيوني بيوتي سيكريت روز ماسك&lt;br /&gt;بيوني بيوتي سيكريت-روز الحرير-اختر قناع الجناح الوردة المثالية واستخدم البتلة الطازجة للاحتفاظ بمحتواها الأصلي.ثم,استخدام الطرق الخاصة التي يمكن أن تتحكم في سرعة الرياح,درجة الحرارة والرطوبة بدقة.الغرض هو إطلاق شيء مهم داخل الوردة.يمكن أن يتيح لك Peoney Mask الحفاظ على بشرة وجهك ببساطة وفعالية.جرب بيوني&amp;rsquo;قناع الوجه على الفور وستكون راضيًا عن تأثيره.يمكنك أيضًا أن تجد أن بشرتك ستتغير بشكل أفضل وأفضل بعد استخدام Peoney Rose Mask.أنت لا&amp;rsquo;لا تحتاج إلى إنفاق الكثير من المال ويمكنك تحقيق الحالة المثالية لبشرتك.هناك الكثير من العناصر الرائعة المفيدة لك في Peoney Mask.ثم,قناع الوجه الخاص بنا يستخدم الورد العضوي الذي يمكنك استخدامه دون أدنى شك.لأننا نواصل استخدام واختيار العنصر الطبيعي الذي يمكن أن نجده محاطًا بأرضنا.كما هو الحال في الغابة أو بعض الجبال.المكان الذي يمكن أن تنمو فيه الوردة بأمان وبشكل طبيعي.لأنه لا يوجد&amp;rsquo;لا يوجد شيء ضار في تلك الأماكن.التربة في تلك الأماكن نظيفة ونقية.يمكن للنباتات التي تزرع هناك أن تحافظ على مادتها النقية والثمينة.لذلك,إنه شيء صعب للغاية ومنتج ثمين,صنع قناع Peoney الخاص بنا.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-mask.html</link>		     <image>	         <title>قناع الورد الدمشقي</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_8vtp1614846114.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>قناع الوجه بالورد الدمشقي</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bip81614846120.jpg' /&gt;&lt;br&gt;بيوني بيوتي سيكرت قناع الورد الدمشقي&lt;br /&gt;بيوني بيوتي سيكريت-روز الحرير-قناع الجناح اختار وردة دمشق,إنه مرتفع-جودة متنوعة معترف بها في العالم.تحتوي على أكثر من عشرات المكونات الفعالة,بما في ذلك حمض الهيالورونيك,أربوتين والليسيثين.حازت تقنية النقل النشط على جوائز من مختلف البلدان,بما في ذلك جنيف,فرنسا,كوريا الجنوبية,وادي السيليكون وطوكيو.جوائز Peoney Facial Mask من دول مختلفة في المنطقة,مثل الأوروبيين,أمريكا وآسيا.المكون الذي يحتوي على حمض الهيالورونيك,يُعرف أيضًا باسم حمض الهيالورونيك أو حمض اليورونيك,موجود في النسيج الضام والأدمة في جسم الإنسان.إنها مادة جيلاتينية شفافة.يمكن أن يمتص حمض الهيالورونيك 500-1000 مرة من رطوبته وهو معروف بأنه أفضل مكون مرطب.مع تقدمنا في العمر,الكولاجين,حمض الهيالورونيك,الدهون تحت الجلد,وسيتم فقدان العظام في الجسم وإزاحتها تدريجياً,وسيتطور الجلد تدريجياً ويتلاشى,ويصبح عجوزًا.استخدام حمض الهيالورونيك لملء أنسجة الجلد المفقودة,سيبدو الناس أصغر سنًا وأكثر نشاطًا.لذلك,يمكننا أن نفهم أهمية حمض الهيالورونيك.بشرتنا لا يمكن أن تفتقر إلى هذه المادة.يستخدم ماسك بيوني بيوتي سيكريت روز المواد الخام المذكورة أعلاه والتكنولوجيا الحاصلة على براءة اختراع للحفاظ على بشرتك,حتى يتم ترطيب بشرتك وترطيبها بالكامل مباشرة إلى أسفل بشرتك,وسوف تشعر أنك أصغر سنا.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-facial-mask.html</link>		     <image>	         <title>قناع الوجه بالورد الدمشقي</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bip81614846120.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-facial-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>قناع الجناح الحرير الوردي</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_phz91614846126.jpg' /&gt;&lt;br&gt;بيوني بيوتي سيكريت روز سيلك-قناع الجناح&lt;br /&gt;بيوني بيوتي سيكريت-روز الحرير-اختر قناع الجناح الوردة المثالية واستخدم البتلة الطازجة للاحتفاظ بمحتواها الأصلي.ثم,استخدام الطرق الخاصة التي يمكن أن تتحكم في سرعة الرياح,درجة الحرارة والرطوبة بدقة.الغرض هو إطلاق شيء مهم داخل الوردة.وردة دمشق,الوردية روزا,موطنه سوريا,مرت في وسط أوروبا خلال الحروب الصليبية,بدأ القرن الرابع عشر يزرع على نطاق واسع في فرنسا,يوجد حاليا في دمشق الورد البلغاري أصناف الورد المزروع بشكل رئيسي,هو أصناف الورد عالية الجودة المعترف بها في العالم.الورد الدمشقي هو شجيرة عنقودية نفضية منتصبة,مع جذع قوي ومجموعات منتصبة,ويبلغ ارتفاع النبات العام حوالي 150 سم.الأوراق رمادية-أخضر مع شعيرات ينبع الزهرة;مزدوج-تتفتح أزهار البتلة,وتكون حواف البتلات أفتح قليلاً ولها ملمس حريري.هناك ثلاثة أنواع أساسية من اللون الوردي الباهت,زهري وأبيض,التي يتمتع اللون الوردي الباهت بأفضل جودة.شكل الزهرة أكبر من شكل الورود العادية.من بين العديد من الأصناف التي كثيرا ما تذكر في الوقت الحاضر,بتلات وردة بينغيين هي الأكبر,الوردة الدمشقية هي الثانية,وردة تشيبا هي الثالثة,وردة كوشوي لديها أصغر بتلة.قناع بيوني روز مصنوع من زهرة الورد الدمشقي,بعد صقل دقيق,الحماية,الاستخراج والإنتاج,يحتفظ بنشاط زهرة الورد,حتى تحصل البشرة على أفضل تأثير بعد الاستخدام.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-mask.html</link>		     <image>	         <title>قناع الجناح الحرير الوردي</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_phz91614846126.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>قناع الوجه الجناح الحرير الوردي</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fu7r1614846131.jpg' /&gt;&lt;br&gt;قناع الجناح الحرير بيوني روز&lt;br /&gt;بيوني بيوتي سيكريت-روز الحرير-قناع الجناح يستخدم ألياف حرير رقيقة وشفافة,إنه خفيف وناعم,بدون ربط,لا يزال بإمكانه نشر القناع بسهولة.تمتلك جزيئات أصغر بعشر مرات من الجواهر العادية,السماح للجمال بالتغلغل في عمق الجلد.ترطيب فعال,تساعد في تقليل التجاعيد,يخفف الاحمرار,لمدة 6 دقائق من التطبيق,يمكن أن تخترق قاع الجلد,طويل-استخدام المصطلح,تحسين نسيج الجلد,والعودة إلى سن البشرة الفتية.لماذا نحتاج إلى قناع بيوني للوجه?هذا لأنه بعد وضع القناع على بشرة الوجه,سيشكل طبقة رقيقة على سطح الجلد لعزل الجلد مؤقتًا عن الهواء.لا يمكن أن تتبخر الرطوبة الموجودة في الجلد بسبب تغطية القناع ويمكن أن تستمر في ترطيب البشرة وترطيبها.مع ارتفاع درجة حرارة الجلد,المسام مفتوحة,يتم تفريغ الأوساخ والكوتين القديم بسهولة,ويتم أيضًا تحقيق الغرض من امتصاص المكونات الموجودة في القناع.لذلك,من السهل دائمًا تكوين الجلد الذي استخدم القناع في اليوم التالي,والجلد خاص أيضًا يبدو ناعمًا جدًا.فوق هذه الأسباب,يمكننا أن نفهم سبب أهمية استخدام قناع الوجه لبشرتنا.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-facial-mask.html</link>		     <image>	         <title>قناع الوجه الجناح الحرير الوردي</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fu7r1614846131.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-facial-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>معجون الاسنان العشبي بالفحم</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_uqq21614846137.jpg' /&gt;&lt;br&gt;معجون أسنان بيوني بوبي فحم الخيزران&lt;br /&gt;معجون أسنان بيوني بوبي فحم الخيزران مصنوع من فحم الخيزران الطبيعي والبروبيوتيك التي يمكن أن تجعل فمك يحافظ على انتعاشه.إزالة الرائحة الكريهة وزيادة البكتيريا الجيدة.احصل على نفس منعش بعد استخدام معجون أسنان فحم الخيزران.لديها بعض الامتزاز,التحكم في الرطوبة والقدرات المضادة للبكتيريا.كما أن له مفعول تنظيف أوساخ الأسنان ويمكنه إزالة البقع البكتيرية عن الأسنان وتنظيفها.إنه دور الأسنان والنفَس المنعش.معجون أسنان من فحم الخيزران,حسب الاسم المقترح,هو معجون أسنان يحتوي على فحم البامبو كمكون رئيسي.يختلف عن معجون الأسنان الأبيض,اللون أسود طبيعي بسبب إضافة فحم البامبو.فحم الخيزران هو فحم مصنوع من الخيزران,التي لديها القدرة على امتصاص وضبط الرطوبة,ويمكنها أيضًا إطلاق الأشعة تحت الحمراء البعيدة وأيونات الأكسجين السالبة.هذه المكونات الموجودة في معجون أسنان فحم الخيزران هي مكونات طبيعية.فحم البامبو له قدرة امتصاص فائقة,والتي يمكن أن تزيل بقع الأسنان بشكل فعال وتزيل رائحة الفم الكريهة;كما أنه يطلق أيونات الأكسجين السالبة والأشعة تحت الحمراء البعيدة للوقاية من أمراض الفم المختلفة.تحتاج إلى أن يكون لديك واحد وتعطي خيارًا لأسنانك.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-toothpaste-charcoal.html</link>		     <image>	         <title>معجون الاسنان العشبي بالفحم</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_uqq21614846137.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-toothpaste-charcoal.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>معجون أسنان بالفحم</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_4fp51614846143.jpg' /&gt;&lt;br&gt;معجون أسنان بيوني بوبي بالفحم&lt;br /&gt;معجون أسنان بيوني بوبي بالفحم مصنوع في تايوان.استخدام فحم الخيزران الطبيعي,رغوة حمض أميني الغذاء الصف ومكونات الغذاء الصف.إذا أكل بالخطأ,لن تتراكم السموم.رقابة صارمة على الجودة,الاستخدام الآمن كل يوم.بما في ذلك فيتامين ب لحماية اللثة يمكن أن يمنع النزيف والبروبيوتيك والإكسيليتول لمنع تسوس الأسنان.يشير تسوس الأسنان إلى تحلل الأسنان بسبب النشاط البكتيري.بكتيريا تسوس الأسنان الشائعة هي جرام-البكتيريا الهوائية الإيجابية مثل lactococcus garvieae و streptococcus mutans.بعد استقلاب السكريات,تنتج مواد حمضية يمكن أن تتآكل الأسنان.تظهر تسوس الأسنان بألوان مختلفة من الأصفر إلى الأسود,وتشمل أعراضه الألم وصعوبة الأكل.تشمل المضاعفات التهاب الأنسجة حول الأسنان,فقدان الأسنان,وتشكيل خراجات الأسنان.كيفية منع تسوس الأسنان?عند تنظيف أسنانك بالفرشاة,يجب أن يبقى معجون الأسنان على سطح الأسنان لمدة دقيقتين أو ثلاث دقائق على الأقل لتحقيق المضاد-تأثير التجويف.إذا كان أقل من هذا الوقت,لن تحقق المكونات الموجودة في معجون الأسنان تأثير حماية الأسنان.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/charcoal-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>معجون أسنان بالفحم</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_4fp51614846143.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/charcoal-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>معجون أسنان بالفحم العشبي</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_15lp1614846148.jpg' /&gt;&lt;br&gt;معجون أسنان بيوني بوبي بالفحم&lt;br /&gt;يستخدم معجون أسنان فحم الخيزران من بيوني بوبي مكونات عشبية طبيعية يمكن أن تمنع ترسبات الأسنان.لن تكون أسنانك قد خدرت أبدًا,رائحة الفم الكريهة,أسنان حمراء ومنتفخة.مساعدتك على قتل كل البكتيريا في الشهر.السماح لك بالحصول على الامتياز,أسنان بيضاء جميلة ومشرقة.ثم,يمكنك أن تضحك بصوت عالٍ بأسنانك الجميلة بسخاء.لماذا نعاني من رائحة الفم الكريهة?لأنه لا تتطور عادة تنظيف الأسنان بعد الوجبات.يتم ترك بقايا الطعام من كل وجبة في الفم.إذا لم يتم إزالته على الفور,سوف يتحلل البروتين بواسطة البكتيريا وستكون رائحة كريهة.والجدير بالذكر أن سطح اللسان خشن إلى حد ما,وغالبا ما تكون حليمات اللسان متقرنة,يسبب تفاوت,تشكيل مخبأ لخليط من البكتيريا,بقايا الطعام والخلايا الظهارية المقشرة.كما أن اللسان مصدر لرائحة الفم الكريهة,لذلك يجب تنظيف لسانك بالفرشاة عند تنظيف أسنانك.إذا كنت ترغب في حل هذه المشكلة ، فأنت بحاجة إلى تنظيف أسنانك بعناية والعادة الجيدة لتنظيف أسنانك بالفرشاة في الوقت الصحيح.بالمناسبة,يحتوي معجون أسنان فحم الخيزران من بيوني أيضًا على فيتامينات لحماية اللثة ومنع النزيف.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-charcoal-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>معجون أسنان بالفحم العشبي</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_15lp1614846148.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-charcoal-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>معجون أسنان من الخيزران</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bqk71614846153.jpg' /&gt;&lt;br&gt;معجون أسنان بيوني بوبي بامبو&lt;br /&gt;معجون أسنان بيوني بوبي فحم الخيزران بما في ذلك رائحة زهور الورد التي يمكن أن تحجز في شهرك وقتًا طويلاً.صنع في تايوان,رقابة صارمة على الجودة,الاستخدام الآمن كل يوم.استخدام المكونات الغذائية بدلاً من الأدوية الكيميائية.يمنع بشكل فعال أمراض اللثة ويقلل بشكل كبير من ترسبات الأسنان.يحتوي معجون الأسنان على خلاصة الورد,والتي ستترك رائحة زهرية باهتة في فمك بعد تنظيف أسنانك بالفرشاة,وهي ليست حارة.معجون أسنان Peoney Bobi مصنوع في مصنع ISO جيد في تايوان.ISO أطلقنا عليها اسم المنظمة الدولية للتوحيد القياسي.إنه غير عالمي-منظمة حكومية ومنظمة مهمة للغاية في مجال التقييس الدولي.الغرض من ISO هو دمج آراء مختلف البلدان وتطوير وصياغة مجموعة من المعايير الدولية,هذا هو,المعايير الدولية.يؤكد تأثير منتجات فحم الخيزران على إزالة الروائح الكريهة والتنقية,لأن المجموعات الوظيفية الرئيسية لفحم البامبو تتكون أساسًا من الكربون-روابط هيدروجينية ومزدوجة-روابط الكربون,وجزء صغير من الهيدروجين-روابط الأكسجين,التي يمكن أن تمتص الكبريتيد,الفورمالديهايد,البنزين,الفينول أو الكلوروفورم.مستوى,بسبب طبيعتها المسامية,لديها امتزاز أفضل.يمكن استخدام فحم البامبو في العديد من المنتجات,ويستخدم في معجون الأسنان له وظائف عديدة,مثل التبييض,تعقيم,إزالة الروائح الكريهة,إلخ</description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/bamboo-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>معجون أسنان من الخيزران</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bqk71614846153.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/bamboo-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة أسنان كهربائية للسفر</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bx5c1614846159.jpg' /&gt;&lt;br&gt;أطفال بيوني بوبي&amp;rsquo;فرشاة أسنان كهربائية&lt;br /&gt;أطفال بيوني بوبي&amp;rsquo;تستخدم فرشاة الأسنان الكهربائية DuPont&amp;rsquo;شعيرات ناعمة علوية تحمي لثة الأطفال الحساسة والهشة. (م)الشهادات الأوروبية والأمريكية,من إنتاج ديزني’مصنع مختار بعناية,تتيح لك استخدامه بسهولة.اهتزاز صوتي لطيف,تردد الاهتزاز الأكثر راحة للأطفال.ترتبط قوة تنظيف فرشاة الأسنان الكهربائية بسرعة الاهتزاز.عند اختيار فرشاة أسنان كهربائية,رأس الفرشاة نقطة مهمة.شعيراتنا مصنوعة من مادة DuPont&amp;rsquo;شعيرات ناعمة أعلى,اتشح’لا تقلق من استخدام الأسنان الحساسة.من أجل تنظيف كل سن بسلاسة,تم تصميم رأس الفرشاة الخاصة بفرشاة الأسنان الكهربائية لتكون أصغر من فرشاة الأسنان العادية.هذا لتجنب رأس الفرشاة من عدم القدرة على تنظيف الجزء الأعمق,وفي نفس الوقت تتيح للمستخدم قضاء المزيد من الوقت في تنظيف الأسنان.يناسب رأس الفرشاة حجم طفلك تمامًا’أسنان,ويمكن تنظيفه بسهولة بغض النظر عن الفجوة بين الأسنان أو الأجزاء الأخرى التي يصعب تنظيفها بالفرشاة.هذه فرشاة أسنان كهربائية رائعة.هناك خياران للنمط الأزرق والنمط الوردي.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/travel-electric-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة أسنان كهربائية للسفر</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bx5c1614846159.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/travel-electric-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة أسنان كهربائية صغيرة</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_6i0k1614846166.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للكبار من بيوني بوبي&lt;br /&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة من بيوني بوبي مع وظيفة مقاومة للماء IPX7,يمكن ملء فرشاة الأسنان بالماء,ويمكن شطف الجسم بالكامل وتنظيفه في حالة مغلقة بالكامل,وهو مريح وصحي.فرشاة الأسنان الكهربائية Peoney Bobi هي قوة خارقة-إنقاذ,صديق للبيئة,عدم-سامة,ومقاوم للماء.يمكنه أيضًا تنظيف بقع الشاي الناتجة عن شرب الشاي والقهوة.إنه سوبر-فرشاة الأسنان الكهربائية بوبي وظيفية.فرشاة الأسنان الكهربائية هي نوع من فرشاة الأسنان.يمكنها إنتاج اهتزاز تلقائي وسريع لشعيرات الفرشاة,ذهابًا وإيابًا أو بطريقة متناوبة(يدور رأس الفرشاة في اتجاه عقارب الساعة وعكس اتجاه عقارب الساعة بالتناوب)لتحقيق تأثير تنظيف الأسنان.فرشاة الأسنان تعمل بمحرك محرك,مما يجعل فرشاة الأسنان تصدر اهتزازات بسرعة الصوت أو أقل منها.يتم إنتاج الموجات فوق الصوتية لفرشاة الأسنان بالموجات فوق الصوتية بواسطة بلورات كهرضغطية.يمكنه أيضًا تنظيف بقع الشاي الناتجة عن شرب الشاي والقهوة.إنه سوبر-فرشاة الأسنان الكهربائية بوبي وظيفية.أسنانك بحاجة إلى واحدة.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/mini-electric-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة أسنان كهربائية صغيرة</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_6i0k1614846166.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/mini-electric-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة أسنان محمولة</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_qyiv1614846171.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة من بيوني بوبي&lt;br /&gt;فرشاة الأسنان الكهربائية المحمولة Peoney BOBI لديها RoHS Non-سامة,مواد تصنيع مختارة بعناية.يمكن للأطفال استخدامه بأمان.زر تشغيل واحد,جعل تنظيف الأسنان بالفرشاة أسهل.قوي وغير-تصميم الانزلاق,لا تخاف من الانزلاق.واحد-زر التبديل يجعل تنظيف الأسنان بالفرشاة أسهل.قوي ومنخفض-دليل,لا يزال سليما عند سقوطه عن طريق الخطأ.إزالة فراشي الأسنان الكهربائية 38%طبقة البلاك أكثر من فرش الأسنان اليدوية,التي يمكن أن تنظف البكتيريا بشكل فعال بين الأسنان ومنع تسوس الأسنان.دع الأطفال يطورون عادة تنظيف أسنانهم بالفرشاة منذ سن مبكرة,ولديك أسنان ناصعة البياض وصحية.عند استخدام فرشاة أسنان كهربائية,يوصى بغسل أسنانك بطريقة تشبه الفرشاة اليدوية ولكن لا تفعل ذلك&amp;rsquo;ر استخدام القوة,وتحريك فرشاة الأسنان ببطء من سن إلى آخر لتنظيفها.في هذا الطريق,يمكن أن يكون تنظيف أسنانك صحيحًا ونظيفًا.مقارنة بفرشاة الأسنان اليدوية,تعتبر فراشي الأسنان الكهربائية أقل عرضة لمهارات التنظيف الشخصية.النموذج الوردي لفرشاة الأسنان الكهربائية Peoney هو PON-68-ج,والألوان هي الأزرق والوردي.حجم فرشاة الأسنان الكهربائية 2*2*16.5 سم,والوزن الإجمالي 35 جرام(باستثناء البطاريات).                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-sonic-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة أسنان محمولة</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_qyiv1614846171.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-sonic-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة كهربائية محمولة</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_hec31614846176.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة من بوبي&lt;br /&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة من بيوني بوبي.حجم رأس فرشاة الأسنان الكهربائية من بوبي مناسب للأطفال&amp;rsquo;أسنان صغيرة.خطوات التنظيف بالفرشاة سهلة وتقليل الوقت والطاقة,عند تنظيف أسنانك.استخدام نفس الوقت لتنظيف أسنانك,تأثير اهتزاز فرشاة الأسنان الكهربائية أفضل من فرشاة الأسنان اليدوية.فضلا عن ذلك,يتم استخدام فرشاة أسنان كهربائية لهز رأس الفرشاة بسرعة عالية,مما يحسن بشكل كبير من كفاءة التنظيف بالفرشاة.الراحة أفضل أيضًا من الراحة اليدوية.إنها من الضروريات اليومية التي يحتاجها كل من البالغين والأطفال.النموذج الأزرق لفرشاة الأسنان الكهربائية Peoney هو PON-68-ج,والألوان هي الأزرق والوردي.حجم فرشاة الأسنان الكهربائية 2*2*16.5 سم,والوزن الإجمالي 35 جرام(باستثناء البطاريات).المعيار مجهز بجسم رئيسي ورأس فرشاة.مبدأ العمل هو الاهتزاز الصوتي 10,000 مرة في الدقيقة.الفولطية المقدرة هي 1.5 فولت(بطارية AAA واحدة).تصنيف مقاومة الماء هو IPX7,وفترة الضمان سنة واحدة.رأس الفرشاة القياسي هو رأس الفرشاة اليومي.إنها فرشاة أسنان كهربائية آمنة ومريحة,أطفالك بحاجة إلى واحدة.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-electric-brush.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة كهربائية محمولة</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_hec31614846176.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-electric-brush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>رأس فرشاة أسنان كهربائية للأطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ustm1614846182.jpg' /&gt;&lt;br&gt;بيوني بوبي رأس فرشاة أسنان كهربائية محمولة&lt;br /&gt;يستخدم رأس فرشاة الأسنان الكهربائية المحمولة Peoney BOBI DuPont’شعيرات ناعمة أعلى,رأس الفرشاة الاهتزازية تحمي الأطفال’ق اللثة.العبوة اللطيفة للغاية تجعل الأطفال يقعون في حب تفريش الأسنان.مصنوعة من شعيرات DuPont ناعمة,ناعمة وحساسة,لن يؤذي اللثة والأسنان عند تنظيف أسنانك.يرجى قراءة التعليمات بعناية قبل الاستخدام.يمكن أن يتلاءم تصميم القوس تمامًا مع منحنى السن.اجعل تنظيف الأسنان بالفرشاة أكثر سهولة ونظافة.إنه الخيار الأفضل للأطفال’رؤوس فرشاة الأسنان الكهربائية.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-electric-toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>رأس فرشاة أسنان كهربائية للأطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ustm1614846182.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-electric-toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>رأس فرشاة أسنان للأطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_x0gn1614846190.jpg' /&gt;&lt;br&gt;بيوني بوبي كيدز رأس فرشاة أسنان كهربائية&lt;br /&gt;تم تفكيك وتثبيت رأس فرشاة الأسنان الكهربائية Peoney Bobi Kids بشكل جيد,يمكن للأطفال استبداله بأنفسهم.رأس فرشاة قابل للاستبدال,سهل الاستبدال ومريح للغاية..تم اعتماد فراشي الأسنان الكهربائية Peoney Bobi من قبل الاتحاد الأوروبي ولا تستخدم-مواد بلاستيكية سامة.السلامة ليست ميسورة التكلفة ويمكن لجميع أفراد الأسرة استخدامها براحة البال.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>رأس فرشاة أسنان للأطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_x0gn1614846190.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>رأس فرشاة الأسنان</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3s351614846195.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi Adult Electric Toothbrush Head&lt;br /&gt;Peoney Bobi Adult Electric Toothbrush Head عبارة عن عبوة محكمة الغلق,لا تقلق بشأن السلامة والنظافة.سرعة التوصيل سريعة,ويمكن الحصول على البضائع بسرعة بعد تقديم الطلب.بنفايات الامتثال,نختار بدقة مواد التصنيع,عدم-صيغة سامة,لا داعي للقلق بشأن استخدام الكبار والصغار.الأطفال دون سن الثالثة,يرجى استخدامها مع شخص بالغ</description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>رأس فرشاة الأسنان</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3s351614846195.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>رأس فرشاة كهربائية</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_0bz1614846200.jpg' /&gt;&lt;br&gt;بوبي رأس فرشاة أسنان كهربائية للكبار&lt;br /&gt;Bobi Adult Electric Toothbrush Head is RoHS Non-سامة,مواد تصنيع مختارة بعناية.مع شهادة الاتحاد الأوروبي,يمكن للأطفال استخدامه براحة البال.تحقق من وجود تلف واضح قبل كل استخدام ولا تستخدمه في حالة تلفه.إذا كان فمك قد خضع لعملية جراحية في الشهرين الماضيين,يرجى استشارة طبيب الأسنان قبل الاستخدام.المعيار الأوروبي والشهادة القياسية الأمريكية,ديزني’ق إنتاج المصنع المحدد بدقة,حتى تتمكن من استخدامه بسهولة.&lt;br /&gt;يزن رأس فرشاة الأسنان الكهربائية من بوبي حوالي ثمانية جرامات أو أكثر,وهو خفيف.&lt;br /&gt;اللون الخارجي أبيض,اللون الداخلي للشعيرات أزرق,والحلقة الخارجية بيضاء لتغطية الشعيرات الداخلية.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-head.html</link>		     <image>	         <title>رأس فرشاة كهربائية</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_0bz1614846200.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة أسنان كهربائية للكبار</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ztbu1614846206.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية بيوني بوبي للكبار&lt;br /&gt;تتميز فرشاة الأسنان الكهربائية بيوني بوبي للكبار بأنها قوية وغير فعالة-تصميم الانزلاق,لا تخاف من الانزلاق.تصميم مريح يقلل الكثير من الوقت عند التنظيف.استعد أسنانك الجميلة وابتسم ببساطة.تصميم خفيف الوزن يسهل تنظيف الأسنان بالفرشاة.لا يقتصر الأمر على تقصير وقت التنظيف بالفرشاة,ولكن أيضًا يعيد ابتسامتك الأكثر إشراقًا.تدوير رأس الفرشاة اليسار واليمين وضع التنظيف بالتناوب.وضع التشغيل الواحد يجعل تنظيف أسنانك أسهل وأبسط.مضاد-تصميم الانزلاق,جزء المقبض يستخدم مضادًا-تصميم الانزلاق.نموذج البالغين لفرشاة الأسنان الكهربائية Peoney هو PON-20SA,والألوان زرقاء بالإضافة إلى الرمادي.حجم فرشاة الأسنان الكهربائية للبالغين هو 2.8*3.6*21 سم,والوزن الإجمالي 90 جرام(باستثناء البطاريات).المعيار مجهز بجسم رئيسي ورأس فرشاة.معتمد من اللوائح الأوروبية والأمريكية,ديزني’مصنع مختار بعناية-المنتجات المنتجة,حتى تتمكن من استخدامه براحة البال.مبدأ العمل هو الدوران الصوتي 6,000 مرة في الدقيقة.الفولطية المقدرة 3.0 فولت(بطاريتين AA).تصنيف مقاومة الماء هو IPX7,وفترة الضمان سنة واحدة.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة أسنان كهربائية للكبار</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ztbu1614846206.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة أسنان كهربائية للكبار</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_2a5g1614846210.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Bobi Adult Electric Toothbrush. فرشاة أسنان كهربائية للكبار من بوبي&lt;br /&gt;بيوني بوبي فرشاة أسنان كهربائية للكبار مع وظيفة مقاومة للماء IPX7,يمكن أن تدخل الماء.زر تشغيل واحد,جعل تنظيف الأسنان بالفرشاة أسهل.واحد-زر التبديل يجعل تنظيف الأسنان بالفرشاة أسهل.بنفايات غير-سامة,مواد تصنيع مختارة بعناية.تأثير الاهتزاز لفرشاة الأسنان الكهربائية أفضل من فرشاة الأسنان اليدوية.لتنظيف بقع الشاي الناتجة عن شرب الشاي والقهوة,تردد الاهتزاز الأكثر راحة.أفضل فرشاة أسنان كهربائية لحماية أسنانك وتنظيفها.سيحافظ امتلاك فرشاة أسنان كهربائية من بوبي على نظافة أسنانك.حجم رأس فرشاة الأسنان مناسب للبالغين&amp;rsquo;أسنان.خطوات التنظيف بالفرشاة سهلة وتقليل الوقت والطاقة,عند تنظيف أسنانك.استخدام نفس الوقت لتنظيف أسنانك,تأثير اهتزاز فرشاة الأسنان الكهربائية أفضل من فرشاة الأسنان اليدوية.فرشاة الأسنان الكهربائية Peoney Bobi هي قوة خارقة-إنقاذ,صديق للبيئة,عدم-سامة,ومقاوم للماء.يمكنه أيضًا تنظيف بقع الشاي الناتجة عن شرب الشاي والقهوة.عند اختيار فرشاة أسنان كهربائية,رأس الفرشاة نقطة مهمة.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-adults.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة أسنان كهربائية للكبار</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_2a5g1614846210.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة كهربائية للكبار</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_zc371614846216.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان بيوني بوبي الكهربائية&lt;br /&gt;فرشاة أسنان بيوني بوبي الكهربائية.عن طريق التدليك وطريقة تنظيف فرشاة الأسنان الكهربائية,قتل البكتيريا بكل بساطة.من خلال التدليك,يمكن أن يعزز الدورة الدموية في الفم.تمنع تسوس الأسنان بشكل فعال وتزيل الكثير من البلاك مقارنة بفرش الأسنان اليدوية الأخرى.لا يسمح وضع تنظيف التدليك بالاهتزاز فقط للبكتيريا بالاختباء في أي مكان,ولكن أيضًا يعزز الدورة الدموية عن طريق الفم من خلال التدليك.يزيل 38%لوحة أكثر من فرشاة الأسنان اليدوية,منع تسوس الأسنان بشكل فعال.يسمح تصميم رأس الفرشاة المستدير بإزالة بقايا الخضروات أو الأوساخ العالقة في الفجوة بين الأسنان,و زاوية التنظيف ليس لها طرق مسدودة.يخلصك من تسوس الأسنان.من حيث التنظيف,بيوني بوبي فراشي أسنان كهربائية تزيل 38%طبقة البلاك أكثر من فرش الأسنان اليدوية,ويمكن أن ينظف البكتيريا بشكل فعال بين الأسنان,وبالتالي تحقيق تأثير منع تسوس الأسنان.من ناحية الوقت,نستخدم نفس الوقت لحساب فرشاة الأسنان اليدوية وفرشاة الأسنان الكهربائية.سنجد أن تأثير الاهتزاز لفرشاة الأسنان الكهربائية أفضل من تأثير الاهتزاز اليدوي,وتأثير التنظيف أفضل.من حيث الراحة,لأن فرشاة الأسنان الكهربائية BOBI عالية-سرعة دوران رأس الفرشاة,لا يقتصر الأمر على تنشيط الدورة الدموية في تجويف الفم,ولكن له أيضًا درجة معينة من تأثير التدليك على أنسجة اللثة.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة كهربائية للكبار</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_zc371614846216.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة كهربائية</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_g5y21614846221.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Bobi Adult Electric Toothbrush. فرشاة أسنان كهربائية للكبار من بوبي&lt;br /&gt;تستخدم فرشاة الأسنان الكهربائية للكبار BOBI شعيرات DuPont الناعمة وحاصلة على شهادة المواصفات الأوروبية والأمريكية(م),بنفايات.من خلال وضع التنظيف الدوار الأيسر والأيمن لتحقيق أفضل تأثير للتنظيف بالفرشاة.من حيث اللون,يمكن لفرش الأسنان الكهربائية أن تقلل بشكل فعال من بقع الأسنان الناتجة عن شرب الشاي,القهوة أو بعض العادات السيئة عن طريق الفم,حتى تتمكن أسنانك من استعادة لونها الأصلي.من خلال وضع تدليك الاهتزاز,في عملية تنظيف الأسنان,كما أنه يساعد على علاج الأسنان بالمناسبة.ليس فقط تأثير التنظيف,ولكن أيضا تأثير التدليك.إنها فرشاة أسنان كهربائية بوظائف متعددة.RoHs هو اختصار لقيد استخدام بعض المواد الخطرة في المعدات الكهربائية والإلكترونية.سيتم تطبيق المعيار رسميًا في 1 يوليو,2006,ويستخدم بشكل أساسي لتوحيد معايير المواد والمعالجة للمنتجات الكهربائية والإلكترونية لجعلها أكثر ملاءمة لصحة الإنسان وحماية البيئة.الغرض من المعيار هو القضاء على ست مواد بما في ذلك الرصاص,الزئبق,الكادميوم,الكروم سداسي التكافؤ,مركبات ثنائي الفينيل متعدد البروم وإيثرات ثنائية الفينيل متعددة البروم في المنتجات الكهربائية والإلكترونية,وينص على وجه التحديد على أن محتوى الرصاص لا يمكن أن يتجاوز 1%.يمكن للعملاء استخدامه دون أدنى شك.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة كهربائية</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_g5y21614846221.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة أسنان تلقائية</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_mgd1614846241.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية بيوني بوبي للكبار&lt;br /&gt;فازت Peoney Bobi Adult Electric Toothbrush بشهادة سفير خيري في المهرجان الصيني الخيري في عام 2019.مهرجان الصين الخيرية هو تايوان&amp;rsquo;أول مهرجان سمي على اسم موضوع الصدقة.يهدف إلى بناء منصة خيرية وتعزيز روح العمل الخيري.يجمع النشاط بين المعرض الصيني الخيري,منتدى القادة الصينيين,جائزة المؤسسة الخيرية الصينية والاعتراف بها,وسيمنح سفير الصين للأعمال الخيرية مرتبة الشرف.وسلسلة من الأنشطة مثل إصدار عدد خاص من مهرجان الأعمال الخيرية الصيني,تسليط الضوء بنجاح على قضايا المسؤولية الاجتماعية للشركات,المسؤولية الاجتماعية للشركات والجمعيات الخيرية,وجذب انتباه الصينيين ومناقشاتهم حول العالم.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة أسنان تلقائية</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_mgd1614846241.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>الفرش الآلي للكبار</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fkm91614846247.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Bobi Adult Electric Toothbrush. فرشاة أسنان كهربائية للكبار من بوبي&lt;br /&gt;تتمتع فرشاة الأسنان الكهربائية بيوني بوبي للبالغين بشكل جيد وقبضة جيدة,مما يجعل فرشاة الأسنان جيدة ليس فقط للتنظيف بالفرشاة ولكن أيضًا للمظهر الجميل.يرجى عصر الكمية المناسبة من معجون الأسنان على فرشاة الأسنان.يرجى وضع فرشاة الأسنان في فمك قبل الضغط على مفتاح الطاقة.احتفظ بفرشاة الأسنان على سطح السن لبضع ثوان.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>الفرش الآلي للكبار</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fkm91614846247.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>الكبار الفرشاة الآلية</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3d211614846252.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية دوارة للكبار من بوبي&lt;br /&gt;يجعل التصميم الرمادي والأزرق لفرشاة الأسنان الكهربائية Peoney Bobi Adult المظهر العام لفرشاة الأسنان أكثر أناقة وجمالا.يرجى التحرك ببطء وعدم تنظيف اليد.يرجى استبدال شعيرات فرشاة الأسنان إذا كانت بالية.لا تميل عند إدخال رأس فرشاة الأسنان.لتجنب الخطر,يرجى الاحتفاظ بهذا المنتج بعيدًا عن الطفل.الرجاء وضع هذا المنتج في مكان بارد وجاف,وتجنب أشعة الشمس المباشرة وبيئة درجات الحرارة المرتفعة.رأس الفرشاة القياسي لفرشاة الأسنان الكهربائية من بوبي للبالغين يستخدم يوميًا-اكتب رأس الفرشاة.يسمح تصميم رأس الفرشاة المستدير بتغطية السن بالكامل بفرشاة الأسنان,ولها تأثير تنظيف ثلاثمائة وستين درجة.دع البكتيريا ليس لديها مكان للاختباء.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-adults.html</link>		     <image>	         <title>الكبار الفرشاة الآلية</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3d211614846252.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة أسنان أوتوماتيكية للبالغين</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fqz51614846257.jpg' /&gt;&lt;br&gt;بيوني بوبي فرشاة أسنان كهربائية للكبار&lt;br /&gt;فرشاة الأسنان الكهربائية Peoney Bobi للكبار تمر في الاتحاد الأوروبي-شهادة سامة,حماية البيئة وراحة البال.الإصرار على استخدام الجودة العالية واجتياز اختبارات صارمة,والغرض من ذلك هو السماح للمستهلكين بالشعور بالراحة في الاستخدام.اتشح’لا تقلق بشأن تناول السم في معدتك.بعد كل ذلك,فرش الأسنان هي أغراض شخصية تحتاج إلى استخدامها كل يوم.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة أسنان أوتوماتيكية للبالغين</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fqz51614846257.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة اسنان كهربائية للاطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_02n11614846262.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للأطفال من بيوني بوبي&lt;br /&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للأطفال من بيوني بوبي.التقيد باستخدام كل شيء طبيعي غير-مواد سامة,واجتياز الشهادة المزدوجة للوائح الأوروبية والأمريكية,الجودة مضمونة.&lt;br /&gt;بوبي&amp;أيدت بومي منتجات PeoneyBobi التي ترافقك,تتراوح من فرش الأسنان الكهربائية للأطفال إلى فرش الأسنان الكهربائية للكبار.إنها مناسبة للعائلات وتهدف إلى الحصول على ابتسامة جميلة.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة اسنان كهربائية للاطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_02n11614846262.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة الأسنان الكهربائية للأطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3h7q1614846267.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية للأطفال من بيوني بوبي&lt;br /&gt;فرشاة أسنان كهربائية للأطفال من بيوني بوبي.المظهر صغير ولطيف,وهناك جالب للعلامة التجارية بوبي في الخارج.لم يستطع الطفل’ر ضعها.اعتماد RoHS غير-مواد حماية البيئة السامة المعتمدة من الاتحاد الأوروبي,لا تخاف من عض الأطفال بالأسنان.10000 ص/اهتزاز صوتي خفيف أقل فعالية ينظف البكتيريا بين الأسنان لمنع تسوس الأسنان.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-kids.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة الأسنان الكهربائية للأطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3h7q1614846267.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة كهربائية للاطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_kymr1614846272.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للأطفال من بيوني بوبي&lt;br /&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للأطفال من بيوني بوبي.تطوير عادة جيدة لتنظيف أسنانهم بالفرشاة منذ الطفولة,والحفاظ على آلام الأسنان والتجاويف بعيدًا عن الأطفال.&lt;br /&gt;معجون أسنان بيوني بوبي فحم الخيزران الصحي.بالإضافة إلى فرش الأسنان,لا غنى عن معجون الأسنان للحفاظ على صحة الأسنان.كما طور بيوني الطعام-معجون أسنان صحي من فحم الخيزران من درجة Bobi لأنه يزيل المواد الكاشطة الكيميائية والرغوة التي تتراكم السموم.لذلك,لا تخشى البلع عرضيًا من قبل الأطفال أو أفراد الأسرة;لن يختنق طعم معجون الأسنان,ويمكن استخدامه من قبل البالغين,الأطفال أو كبار السن.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة كهربائية للاطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_kymr1614846272.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة كهربائية للاطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_sh51614846277.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة من بيوني بوبي&lt;br /&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة من بيوني بوبي.هناك نوعان من الأنماط والأنماط للاختيار من بينها,بغض النظر عما إذا كان الأولاد أو الفتيات يحبونهم.سبب اختيار فرشاة الأسنان الكهربائية هو أنها مريحة أكثر في الاستخدام من فرشاة الأسنان اليدوية;وسوف يمنعك الاهتزاز اللطيف من الشعور بقوة شديدة عند تنظيف أسنانك بالفرشاة,مما يجعل يديك تشعر بالخدر.تتميز فرشاة الأسنان الكهربائية بتصميم غطاء مغلق,لذلك لا داعي للقلق بشأن تلوث فرشاة الأسنان بالبكتيريا عند الخروج.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-kids.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة كهربائية للاطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_sh51614846277.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>الفرشاة الآلية للأطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_gl4l1614846286.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية للأطفال من بيوني&lt;br /&gt;فرشاة أسنان كهربائية للأطفال من بيوني.إنه تطوير منتج Peoney Technology Co.,المحدودة.كان التصميم الأولي يعتمد على احتياجات الأطفال,لذلك تم تقديم فرشاة الأسنان الكهربائية المحمولة من بوبي,وهو سهل الاستخدام للأطفال.&lt;br /&gt;لاحقا,تم تطوير فراشي الأسنان الكهربائية المناسبة لجميع أفراد الأسرة لحملها واستخدامها واحدة تلو الأخرى,بحيث يمكن للبالغين والأطفال في الأسرة أن يبتسموا بشكل جميل.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-autobrush.html</link>		     <image>	         <title>الفرشاة الآلية للأطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_gl4l1614846286.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-autobrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>أطفال Autobrush</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_vfjm1614846293.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للأطفال من بيوني بوبي&lt;br /&gt;بيوني بوبي كيد&amp;rsquo;ق فرشاة الأسنان الكهربائية المحمولة.ولد ماسكوت بومي في غرب المنطقة الوسطى,مدينة تاينان,تايوان في ديسمبر 2018.هي عادة تقف في حراسة الطابق الثاني من Asakusa Youth Xintiandi,البوابة الغربية,لا.26,قسم 3,شارع Guohua,شارع الوجبات الخفيفة الشهير في تاينان,تايوان.مع سنوات عديدة من الخبرة في تصميم وتطوير تطبيقات IC,الشخص المسؤول قد طور النشوة-فرشاة أسنان كهربائية عالية الجودة يمكن استخدامها من قبل البالغين والأطفال.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-kids.html</link>		     <image>	         <title>أطفال Autobrush</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_vfjm1614846293.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>الفرش التلقائي للأطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ibo1614846301.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للأطفال من بيوني&lt;br /&gt;بيوني بوبي كيد&amp;rsquo;ق فرشاة الأسنان الكهربائية المحمولة.يأتي الفريق الرئيسي لـ Peoney من فريق التطبيقات الإلكترونية الأقدم للمستهلكين IC في Hsinchu Science Park.لديها قوة تكنولوجيا إلكترونية قوية وناضجة,جنبا إلى جنب مع ديزني&amp;rsquo;ق التعاون المسبك فرشاة الأسنان الكهربائية,ولها ارتفاع-عملية تصنيع المستوى والغبار-مصنع مجاني حاصل على شهادة الأيزو للإنتاج النظيف.&lt;br /&gt;تُباع المجموعة الكاملة من المنتجات على العديد من منصات التسوق عبر الإنترنت في تايوان مثل PChome,Shopee,بوست مول,والمواقع الرسمية.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>الفرش التلقائي للأطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ibo1614846301.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>فرشاة أسنان السيارات للأطفال</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_q2ho1614846310.jpg' /&gt;&lt;br&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للأطفال من بيوني&lt;br /&gt;فرشاة أسنان كهربائية محمولة للأطفال من بيوني.يأتي الفريق الرئيسي لـ Peoney من فريق التطبيقات الإلكترونية الأقدم للمستهلكين IC في Hsinchu Science Park.لديها قوة تكنولوجيا إلكترونية قوية وناضجة,جنبا إلى جنب مع ديزني&amp;rsquo;ق التعاون المسبك فرشاة الأسنان الكهربائية,ولها ارتفاع-عملية تصنيع المستوى والغبار-مصنع مجاني حاصل على شهادة الأيزو للإنتاج النظيف.&lt;br /&gt;تُباع المجموعة الكاملة من المنتجات على العديد من منصات التسوق عبر الإنترنت في تايوان مثل PChome,Shopee,بوست مول,والمواقع الرسمية.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>فرشاة أسنان السيارات للأطفال</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_q2ho1614846310.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>    	 </channel></rss>