<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0"> <channel>      <title>বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ,বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ  - এর প্রস্তুতকারক, সরবরাহকারী, পাইকার, সরবরাহকারী এবং কারখানার কাছ থেকে আপনাকে বেশ কয়েকটি বিষয় জানতে হবে!</title>        <description>সেরা বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ সন্ধান এবং কেনাকাটা করার জন্য, আপনাকে  এর একটি কারখানা থেকে বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ উত্পাদনকারী, সরবরাহকারী, পাইকার, সরবরাহকারীর সর্বোচ্চ মানের সম্পর্কে জানতে হবে</description>          <link>http://www.electrictoothbrush.org/bn</link>   <lastBuildDate>Wed, 08 Jun 2022 22:08:51 +0800</lastBuildDate>   <language>bn</language>            <item>	     <title>দামেস্ক রোজ মাস্ক</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_8vtp1614846114.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিনি বিউটি সিক্রেট রোজ মাস্ক&lt;br /&gt;পিউনি বিউটি সিক্রেট-গোলাপ সিল্ক-উইং মাস্ক সঠিক গোলাপ চয়ন করে এবং এর মূল পদার্থ সংরক্ষণ করতে তাজা পাপড়ি ব্যবহার করে.তারপরে,বিশেষ উপায়গুলি ব্যবহার করুন যা বাতাসের গতিবেগ নিয়ন্ত্রণ করতে পারে,তাপমাত্রা এবং আর্দ্রতা অবিকল.উদ্দেশ্যটি হ&amp;#39;ল গোলাপের অভ্যন্তরে গুরুত্বপূর্ণ কিছু প্রকাশ করা.পিনি মাস্ক আপনাকে আপনার মুখের ত্বককে সহজ এবং দক্ষতার সাথে বজায় রাখতে দেয়.পিয়োনির চেষ্টা করছেন&amp;ফিল;s অবিলম্বে ফেসিয়াল মাস্ক এবং আপনি এর প্রভাব নিয়ে সন্তুষ্ট হবেন.আপনি পেইনি রোজ মাস্ক ব্যবহার করার পরেও আপনার ত্বক আরও ভাল এবং আরও ভাল পরিবর্তিত হতে পারে.তুমি ডন&amp;ফিল;খুব বেশি অর্থ ব্যয়ের দরকার নেই এবং আপনি আপনার ত্বকের নিখুঁত অবস্থা অর্জন করতে পারেন.পিউনি মাস্কে আপনার কাছে খুব দুর্দান্ত আইটেম রয়েছে.তারপরে,আমাদের ফেসিয়াল মাস্কটি জৈব গোলাপ ব্যবহার করে যা আপনি এটি কোনও সন্দেহ ছাড়াই ব্যবহার করতে পারেন.কারণ আমরা আমাদের পৃথিবীর আশেপাশে যে প্রাকৃতিক আইটেমটি খুঁজে পেতে পারি তা ব্যবহার এবং চয়ন করা অবিরত.যেমন বনে বা কিছু পাহাড়ে.জায়গাটি গোলাপ নিরাপদে এবং প্রাকৃতিকভাবে বেড়ে উঠতে পারে.কারণ সেখানে ডন&amp;ফিল;এই জায়গাগুলিতে কোনও ক্ষতিকারক জিনিস নেই.এই জায়গাগুলির মাটি পরিষ্কার এবং বিশুদ্ধ are.যে গাছগুলিতে সেখানে রোপণ করা হয় তার শুদ্ধ এবং মূল্যবান পদার্থ বজায় রাখতে পারে.অতএব,এটি বেশ কঠিন জিনিস এবং মূল্যবান পণ্য,আমাদের পিউনি মাস্ক এটি তৈরি করেছে.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-mask.html</link>		     <image>	         <title>দামেস্ক রোজ মাস্ক</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_8vtp1614846114.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>দামেস্ক রোজ ফেসিয়াল মাস্ক</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bip81614846120.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিনি বিউটি সিক্রেট দামেস্ক রোজ মাস্ক&lt;br /&gt;পিউনি বিউটি সিক্রেট-গোলাপ সিল্ক-উইং মাস্ক চয়ন দামেস্ক গোলাপ,এটি একটি উচ্চ-বিশ্বের বিভিন্ন মানের স্বীকৃতি.কয়েক ডজন কার্যকর উপাদান রয়েছে,Hyaluronic অ্যাসিড সহ,আরবুটিন এবং লেসিথিন.সক্রিয় সংক্রমণ প্রযুক্তি বিভিন্ন দেশের পুরষ্কার জিতেছে,জেনেভা সহ,ফ্রান্স,দক্ষিণ কোরিয়া,সিলিকন ভ্যালি এবং টোকিও.পেনি ফেসিয়াল মাস্ক অ্যাওয়ার্ডগুলি বিভিন্ন অঞ্চল দেশ থেকে প্রাপ্ত,যেমন ইউরোপীয়রা,আমেরিকা ও এশিয়া.উপাদানটি হায়ালুরোনিক অ্যাসিড,এছাড়াও hyaluronic অ্যাসিড বা ইউরোনিক অ্যাসিড হিসাবে পরিচিত,মানবদেহের সংযোজক টিস্যু এবং ডার্মিসে বিদ্যমান.এটি একটি স্বচ্ছ জিলেটিনাস পদার্থ.হায়ালুরোনিক অ্যাসিড 500 কে শুষে নিতে পারে-নিজস্ব আর্দ্রতার 1000 গুণ এবং এটি সর্বোত্তম ময়শ্চারাইজিং উপাদান হিসাবে স্বীকৃত.আমাদের বয়স হিসাবে,কোলাজেন,hyaluronic অ্যাসিড,subcutaneous চর্বি,এবং দেহের হাড় ধীরে ধীরে হারিয়ে যাবে এবং স্থানচ্যুত হবে,এবং ত্বক ধীরে ধীরে রিঙ্কেল এবং আলগা হয়ে উঠবে,এবং বুড়ো হয়ে.ত্বকের হারিয়ে যাওয়া টিস্যুগুলি পূরণ করতে হায়ালুরোনিক অ্যাসিড ব্যবহার করা,লোকেরা আরও কম বয়সী এবং আরও শক্তিশালী দেখাবে.অতএব,হায়ালুরোনিক এসিড কী তা গুরুত্বপূর্ণ তা আমরা বুঝতে পারি.আমাদের ত্বকের এই পদার্থের অভাব হতে পারে না.আমাদের পিউনি বিউটি সিক্রেট রোজ মাস্ক আপনার ত্বক বজায় রাখার জন্য উপরের কাঁচামাল এবং পেটেন্ট প্রযুক্তি ব্যবহার করে,যাতে আপনার ত্বক পুরোপুরি ময়শ্চারাইজ এবং আপনার ত্বকের নীচে সরাসরি ময়শ্চারাইজ হবে,এবং আপনি আরও বোধ করবেন.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-facial-mask.html</link>		     <image>	         <title>দামেস্ক রোজ ফেসিয়াল মাস্ক</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bip81614846120.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-facial-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>গোলাপ সিল্ক উইং মাস্ক</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_phz91614846126.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিনি বিউটি সিক্রেট রোজ সিল্ক-উইং মাস্ক&lt;br /&gt;পিউনি বিউটি সিক্রেট-গোলাপ সিল্ক-উইং মাস্ক সঠিক গোলাপ চয়ন করে এবং এর মূল পদার্থ সংরক্ষণ করতে তাজা পাপড়ি ব্যবহার করে.তারপরে,বিশেষ উপায়গুলি ব্যবহার করুন যা বাতাসের গতিবেগ নিয়ন্ত্রণ করতে পারে,তাপমাত্রা এবং আর্দ্রতা অবিকল.উদ্দেশ্যটি হ&amp;#39;ল গোলাপের অভ্যন্তরে গুরুত্বপূর্ণ কিছু প্রকাশ করা.দামেস্ক উঠেছে,রোসেসি রোজা,স্থানীয় সিরিয়া,ক্রুসেডের সময় মধ্য ইউরোপে উত্তীর্ণ,14 শতকে ফ্রান্সে ব্যাপকভাবে চাষ শুরু হয়েছিল,দামাস্কাসে বর্তমানে রোজ বুলগেরিয়ান গোলাপের বিভিন্ন জাত রয়েছে main,বিশ্বের স্বীকৃত মানের গোলাপের জাতগুলি.দামেস্ক গোলাপ হ&amp;#39;ল একটি ক্রমহ্রাসমান এবং খাড়া গুচ্ছ ঝোপঝাড়,একটি শক্তিশালী ট্রাঙ্ক এবং খাড়া ক্লাস্টার সহ,এবং সাধারণ গাছের উচ্চতা প্রায় 150 সেমি.পাতা ধূসর-ফুলের ডালপালা উপর bristles সঙ্গে সবুজ;দ্বিগুণ-ফুলের ফুল ফুলছে,এবং পাপড়িগুলির প্রান্তগুলি সামান্য হালকা এবং একটি রেশমি জমিনযুক্ত.ফ্যাকাশে গোলাপী রঙের মূলত তিন প্রকার রয়েছে,গোলাপী এবং সাদা,যার মধ্যে ফ্যাকাশে গোলাপী সেরা মানের রয়েছে.ফুলের আকৃতি সাধারণ গোলাপের চেয়ে বড়.বর্তমানে প্রায়শই উল্লেখ করা বিভিন্ন জাতের মধ্যে,পিংইন গোলাপের পাপড়ি সবচেয়ে বড়,দামেস্ক গোলাপ দ্বিতীয়,চিবা গোলাপ তৃতীয়,এবং কুশুই গোলাপের ক্ষুদ্রতম পাপড়ি রয়েছে.আমাদের পিনি রোজ মাস্কটি দামাস্কাস গোলাপের তাজা ফুল থেকে তৈরি,যত্ন সহকারে পরিমার্জন,সুরক্ষা,নিষ্কাশন এবং উত্পাদন,এটি গোলাপ ফুলের ক্রিয়াকলাপ ধরে রাখে,যাতে ত্বক ব্যবহারের পরে সর্বোত্তম প্রভাব পেতে পারে.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-mask.html</link>		     <image>	         <title>গোলাপ সিল্ক উইং মাস্ক</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_phz91614846126.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>রোজ সিল্ক উইং ফেসিয়াল মাস্ক</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fu7r1614846131.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি রোজ সিল্ক উইং মাস্ক&lt;br /&gt;পিউনি বিউটি সিক্রেট-গোলাপ সিল্ক-উইং মাস্ক পাতলা এবং স্বচ্ছ সিল্ক ফাইবার ব্যবহার করে,এটি হালকা এবং নরম,ইন্টারলাইন না করে,এটি এখনও সহজেই মুখোশ ছড়িয়ে দিতে পারে.সাধারণ এসেন্সেন্সের চেয়ে 10 গুণ ছোট কণা রাখুন,সৌন্দর্য ত্বকের গভীরে প্রবেশের অনুমতি দেয়.দক্ষ ময়শ্চারাইজিং,বলি কমাতে সাহায্য করুন,লালভাব দূর করুন,আবেদন হিসাবে 6 মিনিটের হিসাবে,এটি ত্বকের নীচে প্রবেশ করতে পারে,দীর্ঘ-শব্দ ব্যবহার,ত্বকের জমিনকে উন্নত করুন,এবং ত্বকের তরুণ বয়সে ফিরে আসুন.কেন আমাদের পেনি ফেসিয়াল মাস্ক লাগবে?মুখোশ লাগানোর পরে মুখের ত্বকে এটি কারণ,এটি অস্থায়ীভাবে বাতাস থেকে ত্বককে পৃথক করতে ত্বকের পৃষ্ঠের উপর একটি পাতলা ফিল্ম তৈরি করবে.মুখোশের কাভারেজের কারণে ত্বকের আর্দ্রতা বাষ্পীভূত হতে পারে না এবং ত্বককে ময়েশ্চারাইজ এবং ময়শ্চারাইজ করতে পারে.ত্বকের তাপমাত্রা বাড়ার সাথে সাথে,ছিদ্র খোলা,ময়লা এবং পুরানো কাটিন সহজে ছাড়ানো হয়,এবং মুখোশের উপাদানগুলি শোষণের উদ্দেশ্যটিও অর্জন করা হয়.অতএব,যে ত্বকটি মাস্ক ব্যবহার করেছে তা পরের দিনটি তৈরি করা সর্বদা সহজ,এবং ত্বক এছাড়াও বিশেষ এটি খুব মসৃণ দেখাচ্ছে.এই কারণগুলির উপরে,আমরা বুঝতে পারি কেন ফেসিয়াল মাস্ক ব্যবহার করা আমাদের ত্বকের জন্য গুরুত্বপূর্ণ বিষয়.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-facial-mask.html</link>		     <image>	         <title>রোজ সিল্ক উইং ফেসিয়াল মাস্ক</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fu7r1614846131.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-facial-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>ভেষজ টুথপেস্ট চারকোল</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_uqq21614846137.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেইনি বোবি বাঁশের চারকোল টুথপেস্ট&lt;br /&gt;পেইনি বোবি বাঁশের কাঠকয়লা টুথপেস্ট প্রাকৃতিক বাঁশের কাঠকয়লা এবং প্রোবায়োটিক দিয়ে তৈরি যা আপনার মুখকে সতেজ রাখতে দেয়.দুর্গন্ধযুক্ত অপসারণ এবং দুর্দান্ত ভাল ব্যাকটিরিয়া বাড়ানো.বাঁশের চারকোল টুথপেষ্ট ব্যবহার করার পরে তাজা শ্বাস নিন.এটিতে কিছু নির্দিষ্ট বিজ্ঞাপন রয়েছে,আর্দ্রতা নিয়ন্ত্রণ এবং অ্যান্টিব্যাকটেরিয়াল ক্ষমতা.এটি দাঁতের ময়লা পরিষ্কার করার প্রভাব ফেলে এবং দাঁতে ব্যাকটিরিয়া দাগ দূর করে পরিষ্কার করতে পারে.এটি দাঁত এবং তাজা শ্বাসের ভূমিকা.বাঁশের কাঠকয়লা টুথপেস্ট,নাম হিসাবে প্রস্তাব,মূল উপাদান হিসাবে বাঁশের কাঠকয়লাযুক্ত একটি টুথপেস্ট.সাদা টুথপেস্ট থেকে পৃথক,বাঁশের কাঠকয়লা যোগ করার কারণে রঙটি প্রাকৃতিক কালো.বাঁশের কাঠকয়লা হ&amp;#39;ল বাঁশ থেকে তৈরি কাঠকয়লা,যা আর্দ্রতা শোষণ এবং সামঞ্জস্য করার ক্ষমতা রাখে,এবং সুদূর ইনফ্রারেড রশ্মি এবং নেতিবাচক অক্সিজেন আয়নগুলিও মুক্তি দিতে পারে.বাঁশের কাঠকয়লা টুথপেস্টে থাকা এই উপাদানগুলি হ&amp;#39;ল প্রাকৃতিক উপাদান.বাঁশের কাঠকয়লায় সুপার সংযোজন ক্ষমতা রয়েছে,যা কার্যকরভাবে দাঁতের দাগ দূর করতে এবং দুর্গন্ধ দূর করতে পারে;এটি বিভিন্ন মৌখিক রোগ প্রতিরোধে নেতিবাচক অক্সিজেন আয়নগুলি এবং আরও অব্রাহত রে মুক্তি দেয়.আপনার একটি থাকা এবং দাঁতে একটি পছন্দ দেওয়া দরকার.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-toothpaste-charcoal.html</link>		     <image>	         <title>ভেষজ টুথপেস্ট চারকোল</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_uqq21614846137.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-toothpaste-charcoal.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>কাঠকয়লা টুথপেস্ট</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_4fp51614846143.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিওনি ববি চারকোল টুথপেস্ট&lt;br /&gt;পিইনি বিওবিআই চারকোল টুথপেষ্ট তাইওয়ানে তৈরি.প্রাকৃতিক বাঁশের কাঠকয়লা নাকাল ব্যবহার করে,অ্যামিনো অ্যাসিড খাদ্য গ্রেড ফোমিং এবং খাদ্য গ্রেড উপাদান.যদি ভুল করে খাওয়া হয়,এটি টক্সিন জমে না.কঠোর মান নিয়ন্ত্রণ,প্রতিদিন নিরাপদ ব্যবহার.মাড়ি রক্ষায় ভিটামিন বি অন্তর্ভুক্তি রক্ত ক্ষরণ এবং দাঁতের ক্ষয় রোধে প্রোবায়োটিকস এবং জাইলিটল প্রতিরোধ করতে পারে.দাঁত ক্ষয় ব্যাকটিরিয়া ক্রিয়াকলাপের কারণে দাঁত ক্ষয়কে বোঝায়.সাধারণ ডেন্টাল কেরিয়া ব্যাকটিরিয়া হ&amp;#39;ল গ্রাম-ল্যাটোোকক্কাস গারভিএ এবং স্ট্রেপ্টোকোকাস মিউট্যান্সের মতো ধনাত্মক বায়বীয় ব্যাকটিরিয়া.তারা শর্করা বিপাক করার পরে,তারা অম্লীয় পদার্থ তৈরি করে যা দাঁত ক্ষয় করতে পারে.ডেন্টাল ক্যারিগুলি হলুদ থেকে কালো পর্যন্ত বিভিন্ন বর্ণে উপস্থিত হবে,এবং এর লক্ষণগুলির মধ্যে ব্যথা এবং খেতে অসুবিধা অন্তর্ভুক্ত.জটিলতায় দাঁতের চারদিকে টিস্যুগুলির প্রদাহ অন্তর্ভুক্ত,দাঁতের ক্ষতি,এবং দাঁত ফোড়া গঠন.কীভাবে দাঁত ক্ষয়ে রোধ করা যায়?দাঁত ব্রাশ করার সময়,টুথপেস্টটি এন্টিটি অর্জনের জন্য কমপক্ষে 2 বা 3 মিনিটের জন্য দাঁতগুলির পৃষ্ঠের উপরে থাকতে হবে-গহ্বর প্রভাব.এটি যদি এই সময়ের চেয়ে কম হয়,টুথপেস্টের উপাদানগুলি দাঁত সুরক্ষার প্রভাব অর্জন করতে পারে না.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/charcoal-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>কাঠকয়লা টুথপেস্ট</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_4fp51614846143.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/charcoal-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>ভেষজ কাঠকয়লা টুথপেস্ট</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_15lp1614846148.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিওনি ববি চারকোল টুথপেস্ট&lt;br /&gt;পেইনি বোবি বাঁশের কাঠকয়লা টুথপেস্ট প্রাকৃতিক ভেষজ উপাদান ব্যবহার দাঁতের ডাল ফলক প্রতিরোধ করতে পারে.আপনার দাঁত কখনই অসাড় হয়নি,দুর্গন্ধ,লাল এবং ফোলা দাঁত.আপনার মাসে সমস্ত ব্যাকটিরিয়া মারতে আপনাকে সহায়তা করা.আপনাকে চমৎকার দেওয়া,সুন্দর এবং উজ্জ্বল সাদা দাঁত.তারপরে,আপনি আপনার সুন্দর দাঁত উদারভাবে জোরে জোরে হাসতে পারেন.আমাদের দুর্গন্ধ কেন??কারণ এটি খাবার পরে দাঁত পরিষ্কার করার অভ্যাস গড়ে তোলে না.প্রতিটি খাবারের খাবারের অবশিষ্টাংশগুলি মুখে রেখে দেয়.যদি তা সঙ্গে সঙ্গে অপসারণ করা হয়,প্রোটিন ব্যাকটেরিয়া দ্বারা পচে যাবে এবং একটি দুর্গন্ধযুক্ত গন্ধ তৈরি করবে.এটি উল্লেখ করার মতো যে জিহ্বার পৃষ্ঠটি বেশ রুক্ষ,এবং জিহ্বার পেপিলি প্রায়শই ক্যারেটিনাইজড হয়,অসমতার কারণ,ব্যাকটিরিয়া মিশ্রনের জন্য একটি গোপন স্থান গঠন,খাদ্য অবশিষ্টাংশ এবং এপিথেলিয়াল এক্সফোলিয়েটড কোষ.জিহ্বাও দুর্গন্ধের উত্স,তাই দাঁত ব্রাশ করার সময় আপনার জিহ্বা ব্রাশ করা উচিত.আপনি যদি এই সমস্যার সমাধান করতে চান তবে আপনার দাঁত সাবধানে পরিষ্কার করা উচিত এবং সঠিক সময়ে দাঁত ব্রাশ করার ভাল অভ্যাস থাকতে হবে.যাইহোক,পিনিতে বাঁশের কাঠকয়লা টুথপেস্টে মাড়ি রক্ষা এবং রক্তপাত প্রতিরোধের জন্য ভিটামিন রয়েছে.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-charcoal-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>ভেষজ কাঠকয়লা টুথপেস্ট</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_15lp1614846148.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-charcoal-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বাঁশের টুথপেস্ট</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bqk71614846153.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিওনি ববি বাঁশের টুথপেস্ট&lt;br /&gt;পেইনি বোবি বাঁশের কাঠকয়লা টুথপেস্ট সহ গোলাপ ফুলের সুবাস যা আপনার মাসে দীর্ঘ সময় ধরে সংরক্ষণ করতে পারে.তাইওয়ান মধ্যে তৈরি,কঠোর মান নিয়ন্ত্রণ,প্রতিদিন নিরাপদ ব্যবহার.রসায়ন ওষুধের পরিবর্তে খাদ্য গ্রেড উপাদান ব্যবহার করা.কার্যকরভাবে পিরিওডিয়ন্টাল রোগ প্রতিরোধ করে এবং ডেন্টাল ফলককে হ্রাস করে.টুথপেস্টে গোলাপের সংমিশ্রণ রয়েছে,এটি আপনার দাঁত ব্রাশ করার পরে আপনার মুখে একটি অদ্ভুত ফুলের সুবাস ছেড়ে দেবে,এবং এটি মশলাদার নয়.পিওনি ববি টুথপেষ্ট একটি ভাল তাইওয়ানের আইএসও কারখানায় তৈরি.আইএসও আমরা আন্তর্জাতিকীকরণের জন্য আন্তর্জাতিক সংস্থা বলেছি.এটি একটি বিশ্বব্যাপী অ-আন্তর্জাতিক মানীকরণের ক্ষেত্রে সরকারী সংস্থা এবং একটি অত্যন্ত গুরুত্বপূর্ণ সংস্থা.আইএসওর উদ্দেশ্য হ&amp;#39;ল বিভিন্ন দেশের মতামত একীকরণ করা এবং আন্তর্জাতিক মানের একটি সেট বিকাশ এবং গঠন করা,এটাই,আন্তর্জাতিক মান.বাঁশের কাঠকয়লা পণ্যগুলির প্রভাব ডিওডোরাইজেশন এবং পরিশোধনকে জোর দেয়,কারণ বাঁশের কাঠকয়ালের মূল কার্যকরী দলগুলি মূলত কার্বন-হাইড্রোজেন বন্ড এবং ডাবল-কার্বন বন্ধন,এবং একটি ছোট অংশ হাইড্রোজেন হয়-অক্সিজেন বন্ড,যা সালফাইড সংশ্লেষ করতে পারে,ফর্মালডিহাইড,বেনজিন,ফেনল বা ক্লোরোফর্ম.পদার্থ,তার ছিদ্রযুক্ত প্রকৃতির কারণ,এটি আরও ভাল শোষণ আছে.বাঁশ কাঠকয়লা অনেক পণ্য ব্যবহার করা যেতে পারে,এবং টুথপেস্টে ব্যবহৃত অনেকগুলি কার্যকারিতা রয়েছে,যেমন ঝকঝকে,নির্বীজন,ডিওডোরাইজেশন,ইত্যাদি</description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/bamboo-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>বাঁশের টুথপেস্ট</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bqk71614846153.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/bamboo-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>ভ্রমণ ইলেকট্রিক টুথব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bx5c1614846159.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিওনি ববি বাচ্চারা&amp;ফিল;s বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিওনি বিওবিআই বাচ্চারা&amp;ফিল;s ইলেকট্রিক টুথব্রাশ ডুপন্ট ব্যবহার করে&amp;ফিল;শীর্ষস্থানীয় নরম bristles বাচ্চাদের সংবেদনশীল এবং ভঙ্গুর মাড়ি রক্ষা করে. (সিই)ইউরোপীয় এবং আমেরিকান শংসাপত্র,ডিজনি দ্বারা উত্পাদিত’এর সাবধানে নির্বাচিত কারখানা,আপনি স্বাচ্ছন্দ্যে এটি ব্যবহার করতে দিন.কোমল পুত্র কম্পন,বাচ্চাদের জন্য সবচেয়ে আরামদায়ক কম্পনের ফ্রিকোয়েন্সি.বৈদ্যুতিক টুথব্রাশের পরিষ্কার শক্তি কম্পনের গতির সাথে সম্পর্কিত.বৈদ্যুতিক দাঁত ব্রাশ নির্বাচন করার সময়,ব্রাশ মাথা একটি গুরুত্বপূর্ণ পয়েন্ট.আমাদের ব্রিজলগুলি ডুপন্ট দিয়ে তৈরি&amp;ফিল;এর শীর্ষ নরম bristles,ডন’সংবেদনশীল দাঁত ব্যবহার করার চিন্তাও করবেন না.যাতে প্রতিটি দাঁত মসৃণভাবে পরিষ্কার করা যায়,বৈদ্যুতিক টুথব্রাশের ব্রাশের মাথাটি সাধারণ দাঁত ব্রাশের চেয়ে ছোট হওয়ার জন্য ডিজাইন করা হয়েছে.এটি ব্রাশের মাথাটি অন্তর্নিহিত অংশে ব্রাশ করতে অক্ষম হওয়া থেকে এড়ানো,এবং একই সাথে ব্যবহারকারীদের দাঁত ব্রাশ করতে আরও সময় ব্যয় করার অনুমতি দিন.আমাদের ব্রাশের মাথাটি আপনার সন্তানের আকারের সাথে পুরোপুরি ফিট করে’s দাঁত,এবং দাঁত বা ব্রাশ করা কঠিন যে অন্যান্য অংশের মধ্যে ব্যবধান নির্বিশেষে এটি সহজেই পরিষ্কার করা যায়.এটি একটি দুর্দান্ত বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.নীল প্যাটার্ন এবং গোলাপী প্যাটার্নের দুটি পছন্দ রয়েছে.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/travel-electric-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>ভ্রমণ ইলেকট্রিক টুথব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bx5c1614846159.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/travel-electric-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>মিনি বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_6i0k1614846166.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি অ্যাডাল্ট পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;আইপিএক্স 7 ওয়াটারপ্রুফ ফাংশন সহ পিওনি বোবি পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ,পুরো টুথব্রাশটি জল দিয়ে পূর্ণ হতে পারে,এবং পুরো শরীরটি সম্পূর্ণভাবে আবদ্ধ অবস্থায় ধুয়ে পরিষ্কার করা যায়,যা সুবিধাজনক এবং স্বাস্থ্যকর.পিওনি ববি বৈদ্যুতিন টুথব্রাশ সুপার পাওয়ার-সংরক্ষণ,পরিবেশগত ভাবে নিরাপদ,অ-বিষাক্ত,এবং জলরোধী.এটি চা এবং কফি পান করার ফলে সৃষ্ট চায়ের দাগও পরিষ্কার করতে পারে.এটি একটি সুপার-ফাংশনাল ববি বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.বৈদ্যুতিন টুথব্রাশ এক ধরণের টুথব্রাশ.এটি স্বয়ংক্রিয় এবং দ্রুত ব্রাশের কম্পন তৈরি করতে পারে,পিছনে এবং সামনে বা ঘোরানো পদ্ধতিতে(ব্রাশের মাথাটি ঘড়ির কাঁটার দিকে এবং ঘড়ির কাঁটার বিপরীতে পর্যায়ক্রমে ঘোরায়)দাঁত পরিষ্কারের প্রভাব অর্জন করতে.টুথব্রাশ একটি ড্রাইভ মোটর দ্বারা চালিত হয়,যা টুথব্রাশ শব্দের গতি বা তার নিচে কম্পন তৈরি করে.একটি অতিস্বনক দাঁত ব্রাশের অতিস্বনক তরঙ্গ পাইজোইলেক্ট্রিক স্ফটিক দ্বারা উত্পাদিত হয়.এটি চা এবং কফি পান করার ফলে সৃষ্ট চায়ের দাগও পরিষ্কার করতে পারে.এটি একটি সুপার-ফাংশনাল ববি বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.আপনার দাঁতগুলির একটি হওয়া দরকার.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/mini-electric-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>মিনি বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_6i0k1614846166.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/mini-electric-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>পোর্টেবল সোনিক টুথব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_qyiv1614846171.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিনি বিবিআই পোর্টেবল ইলেকট্রিক টুথব্রাশের রয়েছে রোএইচএস নন-বিষাক্ত,সাবধানে উত্পাদন উপকরণ নির্বাচন করা.শিশুরা এটি সুরক্ষা ব্যবহার করতে পারে.এক বোতাম অপারেশন,ব্রাশ করা সহজ করা.দৃust় এবং অ-স্লিপ ডিজাইন,পিছলে যাওয়ার ভয় নেই.এক-বোতাম সুইচ ব্রাশ করা সহজ করে.দৃur় এবং ড্রপ-প্রমাণ,দুর্ঘটনাক্রমে হ্রাস পেলে এটি এখনও অক্ষত.বৈদ্যুতিক টুথব্রাশগুলি 38 অপসারণ করে%ম্যানুয়াল টুথব্রাশের চেয়ে বেশি ফলক,যা কার্যকরভাবে দাঁতগুলির মধ্যে ব্যাকটিরিয়া পরিষ্কার করতে এবং দাঁত ক্ষয় রোধ করতে পারে.শিশুদের ছোট থেকেই দাঁত ব্রাশ করার অভ্যাস গড়ে তুলুন,এবং একটি স্বাস্থ্যকর এবং উজ্জ্বল সাদা দাঁত আছে.বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ ব্যবহার করার সময়,ম্যানুয়াল ব্রাশিংয়ের মতো কিন্তু দাঁতগুলিকে ব্রাশ করার পরামর্শ দেওয়া হচ্ছে don&amp;ফিল;টি শক্তি ব্যবহার,এবং ধীরে ধীরে পরিষ্কার করার জন্য একটি দাঁত থেকে অন্য দাঁতে দাঁত ব্রাশটি সরান.এভাবে,আপনার দাঁত ব্রাশ করা সঠিক এবং পরিষ্কার হতে পারে.ম্যানুয়াল টুথব্রাশের সাথে তুলনা করা,বৈদ্যুতিক টুথব্রাশগুলি ব্যক্তিগত ব্রাশিং দক্ষতার পক্ষে কম সংবেদনশীল.পেনি ইলেকট্রিক টুথব্রাশের গোলাপী মডেলটি হ&amp;#39;ল পিওএন-68-গ,এবং রংগুলি নীল এবং গোলাপী.বৈদ্যুতিক টুথব্রাশের আকার 2*2*16.5 সিএম,এবং মোট ওজন 35 গ্রাম(ব্যাটারি বাদে).                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-sonic-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>পোর্টেবল সোনিক টুথব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_qyiv1614846171.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-sonic-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>পোর্টেবল বৈদ্যুতিক ব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_hec31614846176.jpg' /&gt;&lt;br&gt;ববি পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পেনি ববি পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.ববি ইলেকট্রিক টুথব্রাশের মাথার আকারটি শিশুদের জন্য উপযুক্ত&amp;ফিল;গুলি ছোট দাঁত.ব্রাশিং পদক্ষেপগুলি সহজেই সময় এবং শক্তি হ্রাস করে,যখন আপনি দাঁত ব্রাশ করছেন.আপনার দাঁত ব্রাশ করতে একই সময় ব্যবহার করা,বৈদ্যুতিক টুথব্রাশের কম্পনের প্রভাব ম্যানুয়াল টুথব্রাশের চেয়ে ভাল.এছাড়াও,একটি তড়িৎ টুথব্রাশ উচ্চ গতিতে ব্রাশের মাথাটি কম্পন করতে ব্যবহৃত হয়,যা ব্যাপকভাবে ব্রাশ করার দক্ষতা উন্নত করে.আরামটি ম্যানুয়ালটির চেয়েও ভাল.এটি প্রাপ্তবয়স্ক এবং বাচ্চাদের উভয়েরই প্রয়োজন প্রতিদিনের প্রয়োজনীয়তা.পেনি ইলেকট্রিক টুথব্রাশের নীল মডেলটি হলেন পন-68-গ,এবং রংগুলি নীল এবং গোলাপী.বৈদ্যুতিক টুথব্রাশের আকার 2*2*16.5 সিএম,এবং মোট ওজন 35 গ্রাম(ব্যাটারি বাদে).মানটি একটি প্রধান শরীর এবং একটি ব্রাশের মাথা দিয়ে সজ্জিত.কাজের নীতিটি সোনিক কম্পন 10,প্রতি মিনিটে 000 বার.রেট ভোল্টেজ 1.5 ভি(একটি এএএ ব্যাটারি).জলরোধী রেটিং আইপিএক্স 7 7,এবং ওয়ারেন্টি সময়কাল এক বছর is.স্ট্যান্ডার্ড ব্রাশের মাথা হ&amp;#39;ল দৈনিক ব্রাশের মাথা.এটি একটি নিরাপদ এবং আরামদায়ক বৈদ্যুতিক দাঁত ব্রাশ,আপনার বাচ্চাদের একটি হওয়া দরকার.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-electric-brush.html</link>		     <image>	         <title>পোর্টেবল বৈদ্যুতিক ব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_hec31614846176.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-electric-brush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বাচ্চাদের বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ হেড</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ustm1614846182.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ হেড&lt;br /&gt;পিনি বিবিআই পোর্টেবল বৈদ্যুতিন টুথব্রাশ হেড ডুপন্ট ব্যবহার করে’এর শীর্ষ নরম bristles,স্পন্দিত ব্রাশ মাথা বাচ্চাদের রক্ষা করে’s মাড়ি.সুপার কিউট প্যাকেজিং বাচ্চাদের দাঁত ব্রাশ করার প্রেমে পড়ে.ডুপন্ট নরম bristles তৈরি,নরম এবং সূক্ষ্ম,এটি দাঁত ব্রাশ করার সময় মাড়ি এবং দাঁতগুলিতে ক্ষতি করবে না.ব্যবহারের আগে দয়া করে নির্দেশগুলি মনোযোগ সহকারে পড়ুন.আর্ক ডিজাইনটি দাঁত বক্ররেখাকে পুরোপুরি ফিট করতে পারে.ব্রাশিং আরও অনায়াস এবং ক্লিনার করুন.এটি বাচ্চাদের জন্য সেরা পছন্দ’এর বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ মাথা.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-electric-toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>বাচ্চাদের বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ হেড</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ustm1614846182.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-electric-toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বাচ্চাদের টুথব্রাশ হেড</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_x0gn1614846190.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি বাচ্চাদের বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ হেড&lt;br /&gt;পিওনি ববি বাচ্চাদের বৈদ্যুতিন টুথব্রাশ হেডটি ভালভাবে বিযুক্ত এবং ইনস্টল করা হয়েছে,শিশুরা নিজেরাই এটি প্রতিস্থাপন করতে পারে.প্রতিস্থাপনযোগ্য ব্রাশ মাথা,প্রতিস্থাপন করা সহজ এবং সুপার সুবিধাজনক..পেইনি ববি বৈদ্যুতিক টুথব্রাশগুলি ইউরোপীয় ইউনিয়ন দ্বারা প্রত্যয়িত এবং অ-ব্যবহার করা হয়-বিষাক্ত প্লাস্টিক.সুরক্ষা সাশ্রয়ী নয় এবং পুরো পরিবার তাদের মানসিক শান্তিতে ব্যবহার করতে পারে.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>বাচ্চাদের টুথব্রাশ হেড</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_x0gn1614846190.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>টুথব্রাশ হেড</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3s351614846195.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ হেড&lt;br /&gt;পেনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ হেড সিল প্যাকেজিং রয়েছে,সুরক্ষা এবং স্বাস্থ্যবিধি সম্পর্কে কোনও উদ্বেগজনক নয়.প্রসবের গতি দ্রুত,অর্ডার দেওয়ার পরে পণ্যগুলি দ্রুত পাওয়া যায়.RoHS সম্মতি,আমরা কঠোরভাবে উত্পাদন উপকরণ নির্বাচন করুন,অ-বিষাক্ত সূত্র,প্রাপ্তবয়স্কদের এবং শিশুদের ব্যবহার সম্পর্কে চিন্তা করার দরকার নেই.তিন বছরের কম বয়সী শিশু,একটি প্রাপ্তবয়স্ক সঙ্গে ব্যবহার করুন</description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>টুথব্রাশ হেড</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3s351614846195.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বৈদ্যুতিক ব্রাশ প্রধান</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_0bz1614846200.jpg' /&gt;&lt;br&gt;ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ হেড&lt;br /&gt;ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ হেড হলেন রোএইচএস নন-বিষাক্ত,সাবধানে উত্পাদন উপকরণ নির্বাচন করা.ইইউ শংসাপত্র সহ,শিশুরা মনের প্রশান্তি দিয়ে এটি ব্যবহার করতে পারে.প্রতিটি ব্যবহারের আগে সুস্পষ্ট ক্ষতি জন্য পরীক্ষা করুন এবং ক্ষতিগ্রস্থ হলে ব্যবহার করবেন না.আপনার মুখে যদি গত দুই মাসে সার্জারি হয়,ব্যবহার করার আগে দয়া করে আপনার দাঁতের পরামর্শের পরামর্শ নিন.ইউরোপীয় মান এবং আমেরিকান স্ট্যান্ডার্ড সার্টিফিকেশন,ডিজনি’এর কঠোরভাবে কারখানা উত্পাদন নির্বাচিত,যাতে আপনি এটিকে স্বাচ্ছন্দ্যে ব্যবহার করতে পারেন.&lt;br /&gt;ববি বৈদ্যুতিক দাঁত ব্রাশের মাথাটি প্রায় প্লাস বা বিয়োগ আট গ্রাম ওজনের হয়,যা হালকা.&lt;br /&gt;বাইরের রঙ সাদা is,ব্রিজলগুলির অভ্যন্তরের রঙ নীল,এবং বাইরের রিংটি অভ্যন্তরের ব্রিজলগুলি coverাকতে সাদা.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-head.html</link>		     <image>	         <title>বৈদ্যুতিক ব্রাশ প্রধান</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_0bz1614846200.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বড়দের জন্য বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ztbu1614846206.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিওনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশের শক্ত এবং নন রয়েছে-স্লিপ ডিজাইন,পিছলে যাওয়ার ভয় নেই.ব্রাশ করার সময় সুবিধাজনক নকশা অনেক সময় হ্রাস করে.আপনার সুন্দর দাঁতগুলি পুনরুদ্ধার করুন এবং সহজভাবে হাসুন.লাইটওয়েট ডিজাইন ব্রাশ করা অনায়াসে করে তোলে.ব্রাশ করার সময়টি কেবলমাত্র ছোট করে না,তবে আপনার উজ্জ্বল হাসি পুনরুদ্ধার করে.বুরুশ মাথার বাম এবং ডান ঘোরানো ক্লিয়ারিং মোডে ঘোরানো.একটি অপারেশন মোড আপনার দাঁত ব্রাশ করা সহজ এবং সহজ করে তোলে.অ্যান্টি-স্লিপ ডিজাইন,হাতলের অংশটি অ্যান্টি গ্রহণ করে-স্লিপ ডিজাইন.পেনি ইলেকট্রিক টুথব্রাশের প্রাপ্ত বয়স্ক মডেল হলেন পন-20 এসএ,এবং রংগুলি নীল প্লাস ধূসর.বয়স্ক বৈদ্যুতিক দাঁত ব্রাশের আকার 2.8*3.6*21 সিএম,এবং মোট ওজন 90 গ্রাম(ব্যাটারি বাদে).মানটি একটি প্রধান শরীর এবং একটি ব্রাশের মাথা দিয়ে সজ্জিত.ইউরোপীয় এবং আমেরিকান আইন দ্বারা প্রত্যয়িত,ডিজনি’এর সাবধানে নির্বাচিত কারখানা-উত্পাদিত পণ্য,যাতে আপনি আরও মনের প্রশান্তি দিয়ে এটি ব্যবহার করতে পারেন.কাজের নীতিটি সোনিক ঘূর্ণন 6,প্রতি মিনিটে 000 বার.রেট ভোল্টেজ 3.0 ভি(দুটি এএ ব্যাটারি).জলরোধী রেটিং আইপিএক্স 7 7,এবং ওয়ারেন্টি সময়কাল এক বছর is.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>বড়দের জন্য বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ztbu1614846206.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ প্রাপ্তবয়স্কদের</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_2a5g1614846210.jpg' /&gt;&lt;br&gt;ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;আইপিএক্স 7 ওয়াটারপ্রুফ ফাংশন সহ পিওনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ,জলে প্রবেশ করতে পারে.এক বোতাম অপারেশন,ব্রাশ করা সহজ করা.এক-বোতাম সুইচ ব্রাশ করা সহজ করে.RoHS অ-বিষাক্ত,সাবধানে উত্পাদন উপকরণ নির্বাচন করা.বৈদ্যুতিন টুথব্রাশের কম্পনের প্রভাব ম্যানুয়াল টুথব্রাশের চেয়ে ভাল.এটি চা এবং কফি পান করার ফলে সৃষ্ট চায়ের দাগ পরিষ্কার করতে পারে,সবচেয়ে আরামদায়ক কম্পনের ফ্রিকোয়েন্সি.আপনার দাঁত সুরক্ষিত এবং পরিষ্কার করার জন্য সেরা বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.ববি বৈদ্যুতিন টুথব্রাশের মালিকানা আপনার দাঁত পরিষ্কার রাখবে.দাঁত ব্রাশের মাথার আকার বয়স্কদের জন্য উপযুক্ত&amp;ফিল;s দাঁত.ব্রাশিং পদক্ষেপগুলি সহজেই সময় এবং শক্তি হ্রাস করে,যখন আপনি দাঁত ব্রাশ করছেন.আপনার দাঁত ব্রাশ করতে একই সময় ব্যবহার করা,বৈদ্যুতিক টুথব্রাশের কম্পনের প্রভাব ম্যানুয়াল টুথব্রাশের চেয়ে ভাল.পিওনি ববি বৈদ্যুতিন টুথব্রাশ সুপার পাওয়ার-সংরক্ষণ,পরিবেশগত ভাবে নিরাপদ,অ-বিষাক্ত,এবং জলরোধী.এটি চা এবং কফি পান করার ফলে সৃষ্ট চায়ের দাগও পরিষ্কার করতে পারে.বৈদ্যুতিক দাঁত ব্রাশ নির্বাচন করার সময়,ব্রাশ মাথা একটি গুরুত্বপূর্ণ পয়েন্ট.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-adults.html</link>		     <image>	         <title>বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ প্রাপ্তবয়স্কদের</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_2a5g1614846210.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বড়দের জন্য বৈদ্যুতিক ব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_zc371614846216.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পেনি ববি বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.ইলেকট্রিক টুথব্রাশের ম্যাসেজ এবং পরিষ্কার পদ্ধতির মাধ্যমে,সহজভাবে ব্যাকটেরিয়াল হত্যা.ম্যাসাজের মাধ্যমে,এটি মুখে রক্ত সঞ্চালনকে উত্সাহিত করতে পারে.কার্যকরভাবে দাঁত ক্ষয় রোধ করুন এবং ম্যানুয়াল টুথব্রাশের তুলনায় অনেকগুলি ডেন্টাল ফলক সরিয়ে ফেলুন.কম্পনের ম্যাসেজ পরিষ্কারের মোড কেবল ব্যাকটিরিয়া কোথাও লুকানোর অনুমতি দেয় না,তবে ম্যাসেজের মাধ্যমে মুখের রক্ত সঞ্চালনকে উত্সাহ দেয়.এটি 38 অপসারণ করে%ম্যানুয়াল টুথব্রাশের চেয়ে বেশি ফলক,কার্যকরভাবে দাঁত ক্ষয় রোধ.বৃত্তাকার ব্রাশের মাথা নকশাটি দাঁতের মধ্যে ফাঁক হওয়া উদ্ভিজ্জের অবশিষ্টাংশ বা ময়লা অপসারণ করতে দেয়,এবং পরিষ্কারের কোণটির কোনও শেষ প্রান্ত নেই.দাঁতের ক্ষয় থেকে বাঁচান.পরিচ্ছন্নতার ক্ষেত্রে,পেইনি ববি বৈদ্যুতিক টুথব্রাশগুলি 38 টি সরিয়ে দেয়%ম্যানুয়াল টুথব্রাশের চেয়ে বেশি ফলক,এবং কার্যকরভাবে দাঁত মধ্যে ব্যাকটেরিয়া পরিষ্কার করতে পারেন,এইভাবে দাঁত ক্ষয় রোধের প্রভাব অর্জন করা.সময়ের নিরিখে,আমরা ম্যানুয়াল টুথব্রাশ এবং বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ গণনা করতে একই সময় ব্যবহার করি.আমরা দেখতে পাব যে বৈদ্যুতিক টুথব্রাশের কম্পনের প্রভাবটি ম্যানুয়ালটির চেয়ে ভাল,এবং পরিষ্কারের প্রভাব আরও ভাল.স্বাচ্ছন্দ্যের ক্ষেত্রে,কারণ BOBI বৈদ্যুতিক দাঁত ব্রাশ একটি উচ্চ high-গতি ঘোরানো ব্রাশ মাথা,এটি কেবল মৌখিক গহ্বরে রক্ত সঞ্চালনকে উত্সাহ দেয় না,তবে মাড়ি টিস্যুতে ম্যাসেজের একটি নির্দিষ্ট প্রভাব রয়েছে.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>বড়দের জন্য বৈদ্যুতিক ব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_zc371614846216.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বৈদ্যুতিক ব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_g5y21614846221.jpg' /&gt;&lt;br&gt;ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;BOBI প্রাপ্ত বয়স্ক বৈদ্যুতিন দাঁত ব্রাশ ডুপন্ট নরম bristles ব্যবহার করে এবং ইউরোপীয় এবং আমেরিকান স্পেসিফিকেশনগুলির শংসাপত্র রয়েছে(সিই),RoHS.বুরুশ করার সর্বোত্তম প্রভাব অর্জন করতে বাম এবং ডান ঘোরানো পরিষ্কারের মোডের মাধ্যমে.রঙের ক্ষেত্রে,বৈদ্যুতিক টুথব্রাশগুলি চা পান করার ফলে দাঁত দাগকে কার্যকরভাবে হ্রাস করতে পারে,কফি বা কিছু খারাপ মুখের অভ্যাস,যাতে আপনার দাঁতগুলি তাদের মূল রঙটি পুনরুদ্ধার করতে পারে.কম্পনের ম্যাসেজ মোডের মাধ্যমে,দাঁত পরিষ্কার করার প্রক্রিয়াতে,এটি উপায় দ্বারা দাঁত এসপিএকে সহায়তা করে.শুধু পরিষ্কারের প্রভাব নেই,তবে ম্যাসেজের প্রভাবও.এটি একাধিক ফাংশন সহ বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.RoHs হ&amp;#39;ল বৈদ্যুতিন এবং বৈদ্যুতিন সরঞ্জামগুলিতে কিছু বিপজ্জনক পদার্থের ব্যবহারের সীমাবদ্ধতার সংক্ষেপণ.মানটি আনুষ্ঠানিকভাবে জুলাই 1 এ প্রয়োগ করা হবে,2006,এবং প্রধানত বৈদ্যুতিক এবং বৈদ্যুতিন পণ্যগুলির উপাদান এবং প্রক্রিয়া মানকে এটি মানব স্বাস্থ্য এবং পরিবেশ সুরক্ষার জন্য আরও অনুকূল করার জন্য মানক হিসাবে ব্যবহৃত হয়.মানটির উদ্দেশ্য হ&amp;#39;ল সীসা সহ ছয়টি পদার্থ নির্মূল করা,পারদ,ক্যাডমিয়াম,হেক্সাভ্যালেন্ট ক্রোমিয়াম,বৈদ্যুতিন এবং ইলেকট্রনিক পণ্যগুলিতে পলিব্রোমিনেটেড বাইফিনাইলস এবং পলিব্রোমিনেটেড ডিফেনিল এথারগুলি,এবং এটি সুনির্দিষ্টভাবে উল্লেখ করে যে সীসার সামগ্রীটি 1 এর বেশি হতে পারে না%.কোনও সন্দেহ ছাড়াই গ্রাহকরা এটি ব্যবহার করতে পারবেন.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush.html</link>		     <image>	         <title>বৈদ্যুতিক ব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_g5y21614846221.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>অটো টুথব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_mgd1614846241.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিওনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ 2019 সালে চীনা চ্যারিটি ফেস্টিভ্যালে দাতব্য রাষ্ট্রদূত শংসাপত্র জিতেছিল.চীনা দাতব্য উত্সব তাইওয়ান&amp;ফিল;দাতব্য থিমের নাম অনুসারে এর প্রথম উত্সব.এর লক্ষ্য একটি দাতব্য প্ল্যাটফর্ম তৈরি করা এবং দাতব্যতার চেতনা প্রচার করা.ক্রিয়াকলাপটি চীনা দাতব্য প্রদর্শনী একত্রিত করে,চাইনিজ লিডার্স ফোরাম,চীনা দাতব্য ফাউন্ডেশন পুরষ্কার এবং স্বীকৃতি,এবং চীনা দাতব্য রাষ্ট্রদূত সম্মান দেবেন.এবং একাধিক ক্রিয়াকলাপ যেমন চীনা চ্যারিটি ফেস্টিভালের একটি বিশেষ ইস্যু ইস্যু করা,কর্পোরেট সামাজিক দায়বদ্ধতার বিষয়গুলি সফলভাবে হাইলাইট করা,সিএসআর এবং দাতব্য সংস্থা,এবং বিশ্বজুড়ে চীনা জনগণের দ্বারা মনোযোগ এবং আলোচনা পাচ্ছেন.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>অটো টুথব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_mgd1614846241.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বড়দের জন্য অটোব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fkm91614846247.jpg' /&gt;&lt;br&gt;ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশের একটি ভাল আকার এবং ভাল গ্রিপ রয়েছে,যা টুথব্রাশ কেবল ব্রাশ করার জন্যই নয়, দেখতে ভাল দেখাচ্ছে.দয়া করে টুথব্রাশে সঠিক পরিমাণে টুথপেস্ট নিন.পাওয়ার সুইচ টিপানোর আগে দয়া করে আপনার দাঁত ব্রাশটি মুখে দিন.টুথব্রাশটি কয়েক সেকেন্ডের জন্য দাঁতের পৃষ্ঠের উপরে রাখুন.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>বড়দের জন্য অটোব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fkm91614846247.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>প্রাপ্তবয়স্কদের অটোব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3d211614846252.jpg' /&gt;&lt;br&gt;ববি অ্যাডাল্ট রোটেশনাল ইলেকট্রিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিওনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশের ধূসর এবং নীল নকশাটি দাঁত ব্রাশের সামগ্রিক উপস্থিতিকে আরও ফ্যাশনেবল এবং সুন্দর করে তোলে.দয়া করে ধীরে ধীরে সরান এবং হাত ব্রাশ করবেন না.যদি টুথব্রাশ পরা থাকে তবে প্রতিস্থাপন করুন.দাঁত ব্রাশের মাথা inোকানোর সময় কাত করবেন না.বিপদ এড়াতে,দয়া করে এই পণ্যটি শিশুর থেকে দূরে রাখুন.দয়া করে এই পণ্যটি একটি শীতল এবং শুকনো স্থানে রাখুন,এবং সরাসরি সূর্যের আলো এবং উচ্চ তাপমাত্রার পরিবেশ এড়ান.ববি প্রাপ্তবয়স্ক বৈদ্যুতিন দাঁত ব্রাশের স্ট্যান্ডার্ড ব্রাশের মাথাটি প্রতিদিন-ব্রাশ মাথা টাইপ করুন.বৃত্তাকার ব্রাশের মাথার নকশা পুরো দাঁতটিকে দাঁত ব্রাশ দিয়ে পুরোপুরি coveredেকে রাখতে দেয়,এবং তিনশো ষাট ডিগ্রি পরিষ্কারের প্রভাব রয়েছে.ব্যাকটেরিয়াগুলিকে লুকানোর কোনও জায়গা নেই.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-adults.html</link>		     <image>	         <title>প্রাপ্তবয়স্কদের অটোব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3d211614846252.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বড়দের জন্য অটো টুথব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fqz51614846257.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিওনি বুবি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিওনি ববি অ্যাডাল্ট ইলেকট্রিক টুথব্রাশ ইইউ নন-বিষাক্ত শংসাপত্র,পরিবেশ সুরক্ষা এবং মনের শান্তি.উচ্চ মানের ব্যবহারের জন্য জোর দিন এবং কঠোর চেকগুলি পাস করুন,উদ্দেশ্যটি হ&amp;#39;ল গ্রাহকদের ব্যবহারে স্বাচ্ছন্দ্য বোধ করা.ডন’আপনার পেটে বিষ খাওয়ার বিষয়ে চিন্তা করবেন না.সর্বোপরি,টুথব্রাশগুলি এমন ব্যক্তিগত আইটেম যা আপনার প্রতিদিন ব্যবহার করা উচিত.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>বড়দের জন্য অটো টুথব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fqz51614846257.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বাচ্চাদের জন্য বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_02n11614846262.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি বাচ্চাদের পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পেনি ববি বাচ্চাদের পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.সমস্ত প্রাকৃতিক অ ব্যবহার ব্যবহার করুন-বিষাক্ত পদার্থ,এবং ইউরোপীয় এবং আমেরিকান আইন সংক্রান্ত দ্বৈত শংসাপত্র পাস করুন,মানের গ্যারান্টিযুক্ত হয়.&lt;br /&gt;ববি&amp;বমি আপনার সাথে আসা পিনোবিবি পণ্যগুলি সমর্থন করে,বাচ্চাদের জন্য বৈদ্যুতিন টুথব্রাশ থেকে শুরু করে বড়দের জন্য বৈদ্যুতিন টুথব্রাশ পর্যন্ত.তারা পরিবারের জন্য উপযুক্ত এবং একটি সুন্দর হাসির জন্য লক্ষ্য.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>বাচ্চাদের জন্য বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_02n11614846262.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ কিডস</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3h7q1614846267.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেইনি বিওবিআই বাচ্চাদের বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পেনি ববি বাচ্চাদের বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.চেহারা ছোট এবং বুদ্ধিমান,এবং বাইরে একটি ব্র্যান্ড মাস্কট ববি রয়েছে.বাচ্চা পারল না’এটি নিচে রাখুন.RoHS নন-বিষাক্ত ইইউ অনুমোদিত পরিবেশগত সুরক্ষা উপকরণ,বাচ্চাদের দাঁতে কামড়ানোর ভয় নেই.10000 আর/কমপক্ষে হালকা সোনিক কম্পন দাঁত ক্ষয় রোধে দাঁতগুলির মধ্যে ব্যাকটেরিয়াগুলি আরও কার্যকরভাবে পরিষ্কার করে.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-kids.html</link>		     <image>	         <title>বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ কিডস</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3h7q1614846267.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বাচ্চাদের জন্য বৈদ্যুতিক ব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_kymr1614846272.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি চিলড্রেন পোর্টেবল ইলেকট্রিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পেনি ববি চিলড্রেন পোর্টেবল ইলেকট্রিক টুথব্রাশ.ছোটবেলা থেকেই তাদের দাঁত ব্রাশ করার একটি ভাল অভ্যাস বিকাশ করুন,এবং দাঁত ব্যথা এবং গহ্বরগুলি শিশুদের থেকে দূরে রাখুন.&lt;br /&gt;পিওনি ববি বাঁশের কাঠকয়লা স্বাস্থ্যকর টুথপেস্ট.টুথব্রাশ ছাড়াও,দাঁতের স্বাস্থ্য রক্ষার জন্য টুথপেষ্ট অপরিহার্য.পুনিও খাবারের বিকাশ করেছিল-গ্রেড ববি বাঁশের কাঠকয়লা স্বাস্থ্যকর টুথপেস্ট কারণ এটি বিষাক্ত পদার্থ জমে থাকা রাসায়নিক ক্ষয় এবং ফেনা অপসারণ করে.অতএব,শিশু বা পরিবারের সদস্যরা দুর্ঘটনাক্রমে গিলে ফেলার ভয় নেই;টুথপেষ্টের স্বাদ চেপে যাবে না,এবং এটি প্রাপ্তবয়স্করা ব্যবহার করতে পারেন,শিশু বা বৃদ্ধ.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>বাচ্চাদের জন্য বৈদ্যুতিক ব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_kymr1614846272.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বৈদ্যুতিক ব্রাশ বাচ্চাদের</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_sh51614846277.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পেনি ববি পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.দুটি স্টাইল এবং নিদর্শন চয়ন করতে পারেন,ছেলে-মেয়েরা তাদের ভালবাসুক না কেন.বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ বেছে নেওয়ার কারণ হ&amp;#39;ল ম্যানুয়াল টুথব্রাশের তুলনায় এটি বেশি স্বাচ্ছন্দ্যযুক্ত;এবং দাঁত ব্রাশ করার সময় মৃদু কম্পন আপনাকে খুব শক্তিশালী বোধ থেকে বিরত রাখবে,যা আপনার হাতকে অসাড় বোধ করবে.এই বৈদ্যুতিক দাঁত ব্রাশ একটি াকনা নকশা আছে,সুতরাং বাইরে বেরোনোর সময় আপনাকে দাঁত ব্রাশ ব্যাকটিরিয়া দ্বারা দূষিত হওয়ার বিষয়ে চিন্তা করতে হবে না.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-kids.html</link>		     <image>	         <title>বৈদ্যুতিক ব্রাশ বাচ্চাদের</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_sh51614846277.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বাচ্চাদের অটোব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_gl4l1614846286.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিনি বাচ্চাদের বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিনি বাচ্চাদের বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.এটি পেনি প্রযুক্তি কোয়ের পণ্য বিকাশ.,লিমিটেড.প্রাথমিক নকশা ছিল শিশুদের চাহিদার উপর ভিত্তি করে,সুতরাং ববি বহনযোগ্য বৈদ্যুতিক দাঁত ব্রাশ চালু হয়েছিল,যা শিশুদের পক্ষে ব্যবহার করা সহজ.&lt;br /&gt;পরে,পুরো পরিবারের বহন এবং ব্যবহারের জন্য উপযুক্ত বৈদ্যুতিক টুথব্রাশগুলি একের পর এক তৈরি করা হয়েছে,যাতে পরিবারের প্রাপ্তবয়স্করা এবং শিশুরা সুন্দর করে হাসতে পারে.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-autobrush.html</link>		     <image>	         <title>বাচ্চাদের অটোব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_gl4l1614846286.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-autobrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>অটব্রাশ বাচ্চাদের</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_vfjm1614846293.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পেনি ববি বাচ্চাদের পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পেনি ববি বাচ্চা&amp;ফিল;s পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.মাসকট বমি পশ্চিম মধ্য জেলাতে জন্মগ্রহণ করেছিলেন,টাইনান সিটি,ডিসেম্বর 2018 তে তাইওয়ান.তিনি সাধারণত আসাকুসা যুব সিনতিয়ান্ডির দ্বিতীয় তলায় প্রহরী থাকেন,পশ্চিম গেট,না.26,ধারা 3,গুহুয়া স্ট্রিট,তায়াননের একটি বিখ্যাত নাস্তা রাস্তায়,তাইওয়ান.আইসি অ্যাপ্লিকেশনগুলির নকশা এবং বিকাশে বহু বছরের অভিজ্ঞতা রয়েছে,দায়িত্বে থাকা ব্যক্তিটি একটি উচ্চ বিকাশ করেছে-প্রাপ্তবয়স্কদের এবং শিশুদের দ্বারা ব্যবহার করা যেতে পারে এমন মানের বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-kids.html</link>		     <image>	         <title>অটব্রাশ বাচ্চাদের</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_vfjm1614846293.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বাচ্চাদের জন্য অটোব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ibo1614846301.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিনি বাচ্চাদের পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পেনি ববি বাচ্চা&amp;ফিল;s পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.পিনির মূল দলটি আসে সিংচু বিজ্ঞান পার্কের সিনিয়র কনজিউমার আইসি ইলেকট্রনিক অ্যাপ্লিকেশন দল থেকে.এটি শক্তিশালী এবং পরিপক্ক ইলেকট্রনিক প্রযুক্তির শক্তি রয়েছে,ডিজনি সঙ্গে মিলিত&amp;ফিল;এর বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ ফাউন্ড্রি সহযোগিতা,এবং একটি উচ্চ আছে-স্তর উত্পাদন প্রক্রিয়া এবং ধুলো-পরিষ্কার উত্পাদনের জন্য ফ্রি আইএসও প্রত্যয়িত কারখানা.&lt;br /&gt;সম্পূর্ণ পরিসীমা পণ্যগুলি তাইওয়ানের অনেকগুলি অনলাইন শপিং প্ল্যাটফর্মে যেমন পিসহোমে বিক্রি হয়,শোপি,পোস্ট মল,এবং অফিসিয়াল ওয়েবসাইট.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>বাচ্চাদের জন্য অটোব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ibo1614846301.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>বাচ্চাদের জন্য অটো টুথব্রাশ</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_q2ho1614846310.jpg' /&gt;&lt;br&gt;পিনি বাচ্চাদের পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ&lt;br /&gt;পিনি বাচ্চাদের পোর্টেবল বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ.পিনির মূল দলটি আসে সিংচু বিজ্ঞান পার্কের সিনিয়র কনজিউমার আইসি ইলেকট্রনিক অ্যাপ্লিকেশন দল থেকে.এটি শক্তিশালী এবং পরিপক্ক ইলেকট্রনিক প্রযুক্তির শক্তি রয়েছে,ডিজনি সঙ্গে মিলিত&amp;ফিল;এর বৈদ্যুতিক টুথব্রাশ ফাউন্ড্রি সহযোগিতা,এবং একটি উচ্চ আছে-স্তর উত্পাদন প্রক্রিয়া এবং ধুলো-পরিষ্কার উত্পাদনের জন্য ফ্রি আইএসও প্রত্যয়িত কারখানা.&lt;br /&gt;সম্পূর্ণ পরিসীমা পণ্যগুলি তাইওয়ানের অনেকগুলি অনলাইন শপিং প্ল্যাটফর্মে যেমন পিসহোমে বিক্রি হয়,শোপি,পোস্ট মল,এবং অফিসিয়াল ওয়েবসাইট.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>বাচ্চাদের জন্য অটো টুথব্রাশ</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_q2ho1614846310.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>    	 </channel></rss>