<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><rss version="2.0"> <channel>      <title>इलेक्ट्रिक टूथब्रश निर्माता, आपूर्तिकर्ता, थोक विक्रेता, वितरक और कारखाने से इलेक्ट्रिक टूथब्रश  के बारे में आपको कई बातें जानने की जरूरत है</title>        <description>सबसे अच्छा इलेक्ट्रिक टूथब्रश खोजने और खरीदने के लिए, आपको  में किसी कारखाने से इलेक्ट्रिक टूथब्रश निर्माता, आपूर्तिकर्ता, थोक व्यापारी, वितरक की उच्चतम गुणवत्ता के बारे में जानना होगा।</description>          <link>http://www.electrictoothbrush.org/hi</link>   <lastBuildDate>Wed, 08 Jun 2022 22:04:15 +0800</lastBuildDate>   <language>hi</language>            <item>	     <title>दमिश्क गुलाब का मुखौटा</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_8vtp1614846114.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney ब्यूटी सीक्रेट रोज़ मास्क&lt;br /&gt;Peoney ब्यूटी सीक्रेट-गुलाब रेशम-विंग मास्क सही गुलाब का चयन करें और अपने मूल पदार्थ को सुरक्षित रखने के लिए ताजी पंखुड़ी का उपयोग करें.फिर,हवा के वेग को नियंत्रित करने वाले विशेष तरीकों का उपयोग करें,तापमान और आर्द्रता.मकसद यह है कि गुलाब के अंदर किसी महत्वपूर्ण चीज को रिलीज किया जाए.Peoney Mask आपको अपने चेहरे की त्वचा को सरल और कुशलता से बनाए रखने में मदद कर सकता है.Peoney की कोशिश कर रहा है&amp;rsquo;s फेशियल मास्क तुरंत और आप इसके प्रभाव से संतुष्ट हो जाएंगे.आप यह भी पा सकते हैं कि Peoney Rose Mask का उपयोग करने के बाद आपकी त्वचा बेहतर और बेहतर बदल जाएगी.आप पहनते हैं&amp;rsquo;बहुत अधिक पैसा खर्च करने की आवश्यकता नहीं है और आप अपनी त्वचा की सही स्थिति प्राप्त कर सकते हैं.Peoney Mask में बहुत सी बेहतरीन चीज़ें हैं जो आपके लिए अच्छी हैं.फिर,हमारे फेशियल मास्क में ऑर्गेनिक रोज़ का इस्तेमाल होता है जिसे आप बिना किसी शक के इस्तेमाल कर सकते हैं.क्योंकि हम उस प्राकृतिक वस्तु का उपयोग और चयन करना जारी रखते हैं जिसे हम अपनी धरती में पा सकते हैं.जैसे जंगल में या कुछ पहाड़ों में.जहां गुलाब सुरक्षित और स्वाभाविक रूप से विकसित हो सकता है.क्योंकि वहाँ डॉन&amp;rsquo;उन जगहों पर कोई हानिकारक चीज नहीं है.उन जगहों की मिट्टी साफ और शुद्ध होती है.जो पौधे वहां रोपते हैं, वे अपने शुद्ध और कीमती पदार्थ को बनाए रख सकते हैं.इसलिये,यह बहुत मुश्किल चीज और कीमती उत्पाद है,हमारे Peoney मास्क ने इसे बनाया.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-mask.html</link>		     <image>	         <title>दमिश्क गुलाब का मुखौटा</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_8vtp1614846114.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>दमिश्क गुलाब चेहरे का मुखौटा</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bip81614846120.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney ब्यूटी सीक्रेट दमिश्क रोज़ मास्क&lt;br /&gt;Peoney ब्यूटी सीक्रेट-गुलाब रेशम-विंग मास्क दमिश्क गुलाब चुनें,यह एक उच्च है-दुनिया में मान्यता प्राप्त गुणवत्ता किस्म.दर्जनों से अधिक प्रभावी तत्व शामिल हैं,हयालूरोनिक एसिड सहित,अर्बुटिन और लेसिथिन.सक्रिय संचरण प्रौद्योगिकी ने विभिन्न देशों से पुरस्कार जीते हैं,जिनेवा सहित,फ्रांस,दक्षिण कोरिया,सिलिकॉन वैली और टोक्यो.Peony चेहरे का मुखौटा पुरस्कार विभिन्न क्षेत्र के देशों से हैं,जैसे यूरोपियन,अमेरिका और एशिया.वह घटक जो हयालूरोनिक एसिड,हयालूरोनिक एसिड या यूरोनिक एसिड के रूप में भी जाना जाता है,मानव शरीर के संयोजी ऊतक और त्वचा में मौजूद है.यह एक पारदर्शी जिलेटिनस पदार्थ है.Hyaluronic एसिड 500 . को अवशोषित कर सकता है-अपनी नमी का 1000 गुना और सबसे अच्छा मॉइस्चराइजिंग घटक के रूप में पहचाना जाता है.जैसे - जैसे हमारी उम्र बढ़ती है,कोलेजन,हाईऐल्युरोनिक एसिड,त्वचा के नीचे की वसा,और शरीर में हड्डी धीरे-धीरे खो जाएगी और विस्थापित हो जाएगी,और त्वचा धीरे-धीरे झुर्रियों और ढीली विकसित होगी,और बूढ़ा हो जाना.त्वचा के खोए हुए ऊतकों को भरने के लिए हयालूरोनिक एसिड का उपयोग करना,लोग युवा और अधिक ऊर्जावान दिखेंगे.इसलिये,हम समझ सकते हैं कि हयालूरोनिक एसिड क्या महत्वपूर्ण है.हमारी त्वचा में इस पदार्थ की कमी नहीं हो सकती.हमारा Peoney ब्यूटी सीक्रेट रोज़ मास्क आपकी त्वचा को बनाए रखने के लिए उपरोक्त कच्चे माल और पेटेंट तकनीक का उपयोग करता है,ताकि आपकी त्वचा पूरी तरह से मॉइस्चराइज़ हो जाए और सीधे आपकी त्वचा के नीचे तक मॉइस्चराइज़ हो जाए,और आप युवा महसूस करेंगे.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-facial-mask.html</link>		     <image>	         <title>दमिश्क गुलाब चेहरे का मुखौटा</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bip81614846120.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/damascus-rose-facial-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>रोज सिल्क विंग मास्क</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_phz91614846126.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney ब्यूटी सीक्रेट रोज़ सिल्क-विंग मास्क&lt;br /&gt;Peoney ब्यूटी सीक्रेट-गुलाब रेशम-विंग मास्क सही गुलाब का चयन करें और अपने मूल पदार्थ को सुरक्षित रखने के लिए ताजी पंखुड़ी का उपयोग करें.फिर,हवा के वेग को नियंत्रित करने वाले विशेष तरीकों का उपयोग करें,तापमान और आर्द्रता.मकसद यह है कि गुलाब के अंदर किसी महत्वपूर्ण चीज को रिलीज किया जाए.दमिश्क गुलाब,रोज़ासी रोज़ा,सीरिया के मूल निवासी,धर्मयुद्ध के दौरान मध्य यूरोप में पारित किया गया,14वीं शताब्दी में फ्रांस में व्यापक रूप से खेती की जाने लगी,वर्तमान में दमिश्क गुलाब में है बल्गेरियाई गुलाब की किस्में मुख्य में उगाई जाती हैं,विश्व स्तर पर मान्यता प्राप्त गुणवत्ता गुलाब की किस्में हैं.दमिश्क गुलाब एक पर्णपाती और सीधा क्लस्टर झाड़ी है,एक मजबूत ट्रंक और ईमानदार समूहों के साथ,और सामान्य पौधे की ऊंचाई लगभग 150 सेमी . है.पत्तियाँ धूसर होती हैं-फूल के तनों पर बालियों वाला हरा;दोहरा-पंखुड़ी वाले फूल खिल रहे हैं,और पंखुड़ियों के किनारे थोड़े हल्के होते हैं और रेशमी बनावट वाले होते हैं.हल्के गुलाबी रंग की मुख्य रूप से तीन किस्में होती हैं,गुलाबी और सफेद,जिनमें से हल्के गुलाबी रंग की गुणवत्ता सबसे अच्छी होती है.फूल का आकार साधारण गुलाबों से बड़ा होता है.वर्तमान में अक्सर उल्लिखित कई किस्मों में से,पिंगयिन गुलाब की पंखुड़ियां सबसे बड़ी होती हैं,दमिश्क गुलाब दूसरा है,चिबा गुलाब तीसरा है,और कुशुई गुलाब की सबसे छोटी पंखुड़ी होती है.हमारा पेनी रोज़ मास्क दमिश्क गुलाब के ताजे फूल से बनाया गया है,सावधानीपूर्वक शोधन के बाद,सुरक्षा,निष्कर्षण और उत्पादन,यह गुलाब के फूल की गतिविधि को बरकरार रखता है,ताकि त्वचा को उपयोग के बाद सबसे अच्छा प्रभाव मिल सके.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-mask.html</link>		     <image>	         <title>रोज सिल्क विंग मास्क</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_phz91614846126.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>रोज सिल्क विंग फेशियल मास्क</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fu7r1614846131.jpg' /&gt;&lt;br&gt;पेनी रोज सिल्क विंग मास्क&lt;br /&gt;Peoney ब्यूटी सीक्रेट-गुलाब रेशम-विंग मास्क पतले और पारदर्शी रेशम फाइबर का उपयोग करता है,यह हल्का और मुलायम है,इंटरलाइनिंग के बिना,यह अभी भी मास्क को आसानी से फैला सकता है.साधारण सार की तुलना में 10 गुना छोटे कण होते हैं,सुंदरता को त्वचा में गहराई से प्रवेश करने की अनुमति देता है.कुशल मॉइस्चराइजिंग,झुर्रियों को कम करने में मदद करें,लाली से छुटकारा,आवेदन के 6 मिनट तक,यह त्वचा के नीचे में प्रवेश कर सकता है,लंबा-शब्द का प्रयोग,त्वचा की बनावट में सुधार,और युवा त्वचा की उम्र में लौटें.हमें Peoney फेशियल मास्क की आवश्यकता क्यों है?ऐसा इसलिए है क्योंकि चेहरे की त्वचा पर मास्क लगाने के बाद,यह अस्थायी रूप से त्वचा को हवा से अलग करने के लिए त्वचा की सतह पर एक पतली फिल्म बनाएगा.मास्क के कवरेज के कारण त्वचा में नमी वाष्पित नहीं हो सकती है और त्वचा को मॉइस्चराइज़ और मॉइस्चराइज़ करना जारी रख सकती है.जैसे-जैसे त्वचा का तापमान बढ़ता है,रोम छिद्र खुल जाते हैं,गंदगी और पुराने कटिन आसानी से निकल जाते हैं,और मास्क में सामग्री को अवशोषित करने का उद्देश्य भी प्राप्त होता है.इसलिये,जिस त्वचा ने मास्क का उपयोग किया है वह हमेशा अगले दिन बनाना आसान होता है,और त्वचा भी खास होती है बहुत चिकनी दिखती है.इन कारणों से ऊपर,हम समझ सकते हैं कि फेशियल मास्क का इस्तेमाल करना हमारी त्वचा के लिए क्यों जरूरी है?.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-facial-mask.html</link>		     <image>	         <title>रोज सिल्क विंग फेशियल मास्क</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fu7r1614846131.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/rose-silk-wing-facial-mask.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>हर्बल टूथपेस्ट चारकोल</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_uqq21614846137.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney BOBI बांस चारकोल टूथपेस्ट&lt;br /&gt;प्राकृतिक बांस चारकोल और प्रोबायोटिक्स से बना Peoney BOBI बांस चारकोल टूथपेस्ट जो आपके मुंह को तरोताजा रखने दे सकता है.खराब महक को दूर करना और अच्छे अच्छे बैक्टीरिया को बढ़ाना.बांस चारकोल टूथपेस्ट का उपयोग करने के बाद ताजा सांस लें.इसमें कुछ सोखना है,आर्द्रता नियंत्रण और जीवाणुरोधी क्षमता.यह दांतों की गंदगी को भी साफ करता है और दांतों पर बैक्टीरिया के दाग को हटाकर साफ कर सकता है.यह दांतों और ताजी सांसों की भूमिका है.बांस चारकोल टूथपेस्ट,जैसा कि नाम सुझाव देता है,मुख्य सामग्री के रूप में बांस चारकोल वाला टूथपेस्ट है.सफेद टूथपेस्ट से अलग,बांस का कोयला मिलाने के कारण रंग प्राकृतिक काला होता है.बांस का कोयला बांस से बना लकड़ी का कोयला है,जो नमी को अवशोषित और समायोजित करने की क्षमता रखता है,और दूर अवरक्त किरणों और नकारात्मक ऑक्सीजन आयनों को भी छोड़ सकता है.बांस चारकोल टूथपेस्ट में निहित ये तत्व प्राकृतिक तत्व हैं.बांस चारकोल में सुपर सोखना क्षमता होती है,जो दांतों के दाग को प्रभावी ढंग से हटा सकता है और सांसों की बदबू को खत्म कर सकता है;यह विभिन्न मौखिक रोगों को रोकने के लिए नकारात्मक ऑक्सीजन आयन और दूर अवरक्त किरणें भी छोड़ता है.आपके पास एक होना चाहिए और अपने दांतों को विकल्प देना चाहिए.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-toothpaste-charcoal.html</link>		     <image>	         <title>हर्बल टूथपेस्ट चारकोल</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_uqq21614846137.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-toothpaste-charcoal.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>चारकोल टूथपेस्ट</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_4fp51614846143.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi चारकोल टूथपेस्ट&lt;br /&gt;Peoney BOBI चारकोल टूथपेस्ट ताइवान में बनाया जाता है.प्राकृतिक बांस चारकोल पीस का उपयोग करना,एमिनो एसिड खाद्य ग्रेड फोमिंग और खाद्य ग्रेड सामग्री.गलती से खा रहे हो तो,यह विषाक्त पदार्थों को जमा नहीं करेगा.सख्त गुणवत्ता नियंत्रण,हर दिन सुरक्षित उपयोग.मसूड़ों की रक्षा के लिए विटामिन बी को शामिल करने से रक्तस्राव को रोका जा सकता है और दांतों की सड़न को रोकने के लिए प्रोबायोटिक्स और जाइलिटोल.दांतों की सड़न बैक्टीरिया की गतिविधि के कारण दांतों के अपघटन को संदर्भित करती है.आम दंत क्षय बैक्टीरिया ग्राम हैं-सकारात्मक एरोबिक बैक्टीरिया जैसे लैक्टोकोकस गार्विए और स्ट्रेप्टोकोकस म्यूटन्स.शर्करा के चयापचय के बाद,वे अम्लीय पदार्थ उत्पन्न करते हैं जो दांतों को खराब कर सकते हैं.दांतों की सड़न पीले से काले रंग में अलग-अलग रंगों में दिखाई देगी,और इसके लक्षणों में दर्द और खाने में कठिनाई शामिल है.जटिलताओं में दांतों के आसपास के ऊतकों की सूजन शामिल है,दाँत खराब होना,और दांतों के फोड़े का बनना.दांतों की सड़न को कैसे रोकें?अपने दाँत ब्रश करते समय,टूथपेस्ट को दांतों की सतह पर कम से कम 2 या 3 मिनट तक रहना चाहिए ताकि एंटी-गुहा प्रभाव.अगर यह इस बार से कम है,टूथपेस्ट में मौजूद तत्व दांतों की सुरक्षा के प्रभाव को प्राप्त नहीं करेंगे.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/charcoal-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>चारकोल टूथपेस्ट</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_4fp51614846143.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/charcoal-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>हर्बल चारकोल टूथपेस्ट</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_15lp1614846148.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi चारकोल टूथपेस्ट&lt;br /&gt;Peoney BOBI बांस चारकोल टूथपेस्ट प्राकृतिक हर्बल सामग्री का उपयोग करता है जो दंत पट्टिका को रोक सकता है.आपके दांत कभी सुन्न नहीं हुए होंगे,सांसों की बदबू,लाल और सूजे हुए दांत.आपके महीने में सभी जीवाणुओं को मारने में आपकी सहायता करना.आपको उत्कृष्ट होने दें,सुंदर और चमकीले सफेद दांत.फिर,आप अपने ख़ूबसूरत दाँतों से ज़ोर ज़ोर से हँस सकते हैं.हमें सांसों से बदबू क्यों आती है?क्‍योंकि इसमें खाने के बाद दांत साफ करने की आदत विकसित नहीं होती है.प्रत्येक भोजन का भोजन अवशेष मुंह में छोड़ दिया जाता है.अगर इसे तुरंत नहीं हटाया गया,प्रोटीन बैक्टीरिया द्वारा विघटित हो जाएगा और एक दुर्गंध पैदा करेगा.गौरतलब है कि जीभ की सतह काफी खुरदरी होती है,और जीभ के पैपिल्ले अक्सर केराटिनाइज्ड होते हैं,असमानता पैदा करना,बैक्टीरिया के मिश्रण के लिए छिपने की जगह बनाना,खाद्य अवशेष और उपकला एक्सफ़ोलीएटेड कोशिकाएं.जीभ भी सांसों की दुर्गंध का कारण है,इसलिए जब आप अपने दाँत ब्रश करते हैं तो आपको अपनी जीभ को ब्रश करना चाहिए.यदि आप इस समस्या को हल करना चाहते हैं तो आपको अपने दांतों को सावधानीपूर्वक साफ करने की जरूरत है और सही समय पर अपने दांतों को ब्रश करने की अच्छी आदत है.वैसे,Peoney Bamboo Charcoal टूथपेस्ट में मसूड़ों की सुरक्षा और रक्तस्राव को रोकने के लिए विटामिन भी होते हैं.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-charcoal-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>हर्बल चारकोल टूथपेस्ट</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_15lp1614846148.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/herbal-charcoal-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>बांस टूथपेस्ट</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bqk71614846153.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi बांस टूथपेस्ट&lt;br /&gt;Peoney BOBI बांस चारकोल टूथपेस्ट गुलाब के फूलों की सुगंध सहित जो आपके महीने में लंबे समय तक सुरक्षित रह सकते हैं.ताइवान में बना,सख्त गुणवत्ता नियंत्रण,हर दिन सुरक्षित उपयोग.रसायन चिकित्सा के बजाय खाद्य ग्रेड सामग्री का उपयोग करना.पीरियडोंन्टल बीमारी को प्रभावी ढंग से रोकें और दंत पट्टिका को बहुत कम करें.टूथपेस्ट में गुलाब का सार होता है,जो आपके दांतों को ब्रश करने के बाद आपके मुंह में एक हल्की पुष्प सुगंध छोड़ देगा,और यह मसालेदार नहीं है.Peoney Bobi टूथपेस्ट एक अच्छे ताइवान ISO फैक्ट्री में बनाया गया है.आईएसओ जिसे हम मानकीकरण के लिए अंतर्राष्ट्रीय संगठन कहते हैं.यह एक वैश्विक गैर है-सरकारी संगठन और अंतरराष्ट्रीय मानकीकरण के क्षेत्र में एक बहुत ही महत्वपूर्ण संगठन.आईएसओ का उद्देश्य विभिन्न देशों की राय को एकीकृत करना और अंतरराष्ट्रीय मानकों का एक सेट विकसित करना और तैयार करना है,अर्थात्,अंतरराष्ट्रीय मानक.बांस चारकोल उत्पादों का प्रभाव गंधहरण और शुद्धिकरण पर जोर देता है,क्योंकि बांस चारकोल के मुख्य कार्यात्मक समूह मुख्य रूप से कार्बन हैं-हाइड्रोजन बांड और डबल-कार्बन बांड,और एक छोटा भाग हाइड्रोजन है-ऑक्सीजन बांड,जो सल्फाइड को सोख सकता है,formaldehyde,बेंजीन,फिनोल या क्लोरोफॉर्म.पदार्थ,अपने झरझरा स्वभाव के कारण,इसमें बेहतर सोखना है.बांस चारकोल का उपयोग कई उत्पादों में किया जा सकता है,और टूथपेस्ट में इस्तेमाल होने के कई कार्य हैं,जैसे सफेद करना,बंध्याकरण,गंध,आदि</description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/bamboo-toothpaste.html</link>		     <image>	         <title>बांस टूथपेस्ट</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bqk71614846153.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/bamboo-toothpaste.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>यात्रा इलेक्ट्रिक टूथब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_bx5c1614846159.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi बच्चे&amp;rsquo;एस इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney BOBI बच्चे&amp;rsquo;s इलेक्ट्रिक टूथब्रश ड्यूपॉन्ट का उपयोग करता है&amp;rsquo;शीर्ष नरम बालियां बच्चों के संवेदनशील और नाजुक मसूड़ों की रक्षा करती हैं. (सीई)यूरोपीय और अमेरिकी प्रमाणीकरण,डिज्नी द्वारा निर्मित’s ध्यान से चयनित कारखाना,आप इसे आराम से इस्तेमाल करें.कोमल ध्वनि कंपन,बच्चों के लिए सबसे आरामदायक कंपन आवृत्ति.इलेक्ट्रिक टूथब्रश की सफाई शक्ति कंपन गति से संबंधित होती है.इलेक्ट्रिक टूथब्रश चुनते समय,ब्रश सिर एक महत्वपूर्ण बिंदु है.हमारे ब्रिस्टल ड्यूपॉन्ट से बने हैं&amp;rsquo;शीर्ष नरम बालियां b,डॉन’संवेदनशील दांतों का भी उपयोग करने की चिंता न करें.प्रत्येक दांत को सुचारू रूप से साफ करने के लिए,इलेक्ट्रिक टूथब्रश का ब्रश हेड सामान्य टूथब्रश से छोटा होने के लिए डिज़ाइन किया गया है.यह ब्रश के सिर को अंतरतम भाग तक ब्रश करने में असमर्थ होने से बचाने के लिए है,और साथ ही उपयोगकर्ता को दांतों को ब्रश करने के लिए अधिक समय बिताने की अनुमति दें.हमारा ब्रश हेड आपके बच्चे के आकार पर बिल्कुल फिट बैठता है’एस दांत,और इसे आसानी से साफ किया जा सकता है, भले ही दांतों या अन्य भागों के बीच की खाई को साफ करना मुश्किल हो.यह एक बेहतरीन इलेक्ट्रिक टूथब्रश है.नीले पैटर्न और गुलाबी पैटर्न के दो विकल्प हैं.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/travel-electric-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>यात्रा इलेक्ट्रिक टूथब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_bx5c1614846159.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/travel-electric-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>मिनी इलेक्ट्रिक टूथब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_6i0k1614846166.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi एडल्ट पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney BOBI पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश IPX7 वाटरप्रूफ फंक्शन के साथ,पूरा टूथब्रश पानी से भरा जा सकता है,और पूरे शरीर को पूरी तरह से बंद अवस्था में धोया और साफ किया जा सकता है,जो सुविधाजनक और स्वास्थ्यकर है.Peoney Bobi इलेक्ट्रिक टूथब्रश है सुपर पावर-सहेजा जा रहा है,पर्यावरण के अनुकूल,गैर-विषैला,और जलरोधक.यह चाय और कॉफी पीने से होने वाले चाय के दाग को भी साफ कर सकता है.यह एक सुपर है-कार्यात्मक बॉबी इलेक्ट्रिक टूथब्रश.इलेक्ट्रिक टूथब्रश एक प्रकार का टूथब्रश है.यह स्वचालित और तेज़ ब्रश ब्रिसल्स कंपन उत्पन्न कर सकता है,आगे और पीछे या घूमने वाले तरीके से(ब्रश का सिर बारी-बारी से दक्षिणावर्त और वामावर्त घूमता है)दांतों की सफाई के प्रभाव को प्राप्त करने के लिए.टूथब्रश एक ड्राइव मोटर द्वारा संचालित होता है,जिससे टूथब्रश ध्वनि की गति पर या उससे कम कंपन उत्पन्न करता है.अल्ट्रासोनिक टूथब्रश की अल्ट्रासोनिक तरंग पीजोइलेक्ट्रिक क्रिस्टल द्वारा निर्मित होती है.यह चाय और कॉफी पीने से होने वाले चाय के दाग को भी साफ कर सकता है.यह एक सुपर है-कार्यात्मक बॉबी इलेक्ट्रिक टूथब्रश.आपके दांतों में एक होना चाहिए.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/mini-electric-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>मिनी इलेक्ट्रिक टूथब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_6i0k1614846166.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/mini-electric-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>पोर्टेबल सोनिक टूथब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_qyiv1614846171.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney BOBI पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश में RoHS Non . है-विषैला,ध्यान से चयनित निर्माण सामग्री.बच्चे इसका उपयोग सुरक्षा कर सकते हैं.एक बटन ऑपरेशन,ब्रश करना आसान बनाना.मजबूत और गैर-पर्ची डिजाइन,फिसलने का डर नहीं.एक-बटन स्विच ब्रश करना आसान बनाता है.मजबूत और ड्रॉप-सबूत,गलती से गिराए जाने पर भी यह बरकरार रहता है.इलेक्ट्रिक टूथब्रश 38 . हटा दें%मैनुअल टूथब्रश की तुलना में अधिक पट्टिका,जो दांतों के बीच बैक्टीरिया को प्रभावी ढंग से साफ कर सकते हैं और दांतों की सड़न को रोक सकते हैं.बच्चों को कम उम्र से ही अपने दाँत ब्रश करने की आदत विकसित करने दें,और स्वस्थ और चमकदार सफेद दांत पाएं.इलेक्ट्रिक टूथब्रश का उपयोग करते समय,अपने दांतों को मैन्युअल रूप से ब्रश करने के समान तरीके से ब्रश करने की अनुशंसा की जाती है लेकिन डॉन&amp;rsquo;टी बल का प्रयोग करें,और सफाई के लिए टूथब्रश को धीरे-धीरे एक दांत से दूसरे दांत पर ले जाएं.इस तरह,अपने दाँत ब्रश करना सही और साफ हो सकता है.मैनुअल टूथब्रश की तुलना में,इलेक्ट्रिक टूथब्रश व्यक्तिगत ब्रशिंग कौशल के लिए कम संवेदनशील होते हैं.Peony इलेक्ट्रिक टूथब्रश का गुलाबी मॉडल PON . है-68-सी,और रंग नीले और गुलाबी हैं.इलेक्ट्रिक टूथब्रश का आकार 2 . है*2*16.5 सेमी,और कुल वजन 35 ग्राम है(बैटरी को छोड़कर).                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-sonic-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>पोर्टेबल सोनिक टूथब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_qyiv1614846171.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-sonic-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>पोर्टेबल इलेक्ट्रिक ब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_hec31614846176.jpg' /&gt;&lt;br&gt;बॉबी पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश.बॉबी इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड का आकार बच्चों के लिए उपयुक्त है&amp;rsquo;एस छोटे दांत.ब्रश करने के चरण आसानी से होते हैं और समय और शक्ति को कम करते हैं,जब आप अपने दाँत ब्रश करते हैं.अपने दाँत ब्रश करने के लिए एक ही समय का उपयोग करना,इलेक्ट्रिक टूथब्रश का कंपन प्रभाव मैन्युअल टूथब्रश से बेहतर होता है.इसके साथ - साथ,एक इलेक्ट्रिक टूथब्रश का उपयोग ब्रश के सिर को तेज गति से कंपन करने के लिए किया जाता है,जो ब्रश करने की दक्षता में काफी सुधार करता है.मैनुअल की तुलना में आराम भी बेहतर है.यह एक दैनिक आवश्यकता है जो वयस्कों और बच्चों दोनों को चाहिए.Peony इलेक्ट्रिक टूथब्रश का नीला मॉडल PON . है-68-सी,और रंग नीले और गुलाबी हैं.इलेक्ट्रिक टूथब्रश का आकार 2 . है*2*16.5 सेमी,और कुल वजन 35 ग्राम है(बैटरी को छोड़कर).मानक एक मुख्य शरीर और एक ब्रश सिर से सुसज्जित है.कार्य सिद्धांत ध्वनि कंपन है 10,प्रति मिनट 000 बार.रेटेड वोल्टेज 1 . है.5वी(एक एएए बैटरी).वाटरप्रूफ रेटिंग IPX7 . है,और वारंटी अवधि एक वर्ष है.मानक ब्रश हेड दैनिक ब्रश हेड है.यह एक सुरक्षित और आरामदायक इलेक्ट्रिक टूथब्रश है,आपके बच्चों को एक होना चाहिए.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-electric-brush.html</link>		     <image>	         <title>पोर्टेबल इलेक्ट्रिक ब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_hec31614846176.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/portable-electric-brush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>किड्स इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ustm1614846182.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड&lt;br /&gt;Peoney BOBI पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड ड्यूपॉन्ट का उपयोग करता है’शीर्ष नरम बालियां b,वाइब्रेटिंग ब्रश हेड बच्चों की सुरक्षा करता है’मसूड़े.सुपर क्यूट पैकेजिंग बच्चों को दांतों को ब्रश करने से प्यार करती है.ड्यूपॉन्ट सॉफ्ट ब्रिसल्स से बना है,कोमल और नाजुक,यह आपके दांतों को ब्रश करते समय मसूड़ों और दांतों को चोट नहीं पहुंचाएगा.कृपया उपयोग करने से पहले निर्देशों को ध्यान से पढ़ें.चाप डिजाइन पूरी तरह से दांत वक्र फिट कर सकता है.ब्रश करने को अधिक सरल और स्वच्छ बनाएं.यह बच्चों के लिए सबसे अच्छा विकल्प है’s इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड्स.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-electric-toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>किड्स इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ustm1614846182.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-electric-toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>बच्चों के टूथब्रश हेड</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_x0gn1614846190.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi Kids इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड&lt;br /&gt;Peoney Bobi Kids इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड अच्छी तरह से अलग और स्थापित है,बच्चे इसे खुद से बदल सकते हैं.बदली ब्रश सिर,बदलने में आसान और सुपर सुविधाजनक..Peoney Bobi इलेक्ट्रिक टूथब्रश यूरोपीय संघ द्वारा प्रमाणित हैं और गैर का उपयोग करते हैं-विषाक्त प्लास्टिक.सुरक्षा वहनीय नहीं है और पूरा परिवार मन की शांति के साथ उनका उपयोग कर सकता है.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>बच्चों के टूथब्रश हेड</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_x0gn1614846190.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>टूथब्रश हेड</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3s351614846195.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड&lt;br /&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड सीलबंद पैकेजिंग है,सुरक्षा और स्वच्छता के बारे में कोई चिंता नहीं.वितरण की गति तेज है,और ऑर्डर देने के बाद सामान जल्दी से प्राप्त किया जा सकता है.आरओएचएस अनुकूल,हम कड़ाई से निर्माण की सामग्री का चयन करते हैं,गैर-विषाक्त सूत्र,वयस्कों और बच्चों के उपयोग के बारे में चिंता करने की कोई आवश्यकता नहीं है.तीन साल से कम उम्र के बच्चे,कृपया एक वयस्क के साथ प्रयोग करें</description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/toothbrush-head.html</link>		     <image>	         <title>टूथब्रश हेड</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3s351614846195.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/toothbrush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>इलेक्ट्रिक ब्रश हेड</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_0bz1614846200.jpg' /&gt;&lt;br&gt;बॉबी एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड&lt;br /&gt;बॉबी एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश हेड RoHS नॉन है-विषैला,ध्यान से चयनित निर्माण सामग्री.यूरोपीय संघ प्रमाणीकरण के साथ,बच्चे मन की शांति के साथ इसका इस्तेमाल कर सकते हैं.प्रत्येक उपयोग से पहले स्पष्ट क्षति की जांच करें और क्षतिग्रस्त होने पर उपयोग न करें.अगर पिछले दो महीनों में आपके मुंह की सर्जरी हुई है,कृपया उपयोग करने से पहले अपने दंत चिकित्सक से परामर्श करें.यूरोपीय मानक और अमेरिकी मानक प्रमाणीकरण,डिज्नी’कड़ाई से चयनित कारखाना उत्पादन,ताकि आप इसे आराम से इस्तेमाल कर सकें.&lt;br /&gt;बॉबी इलेक्ट्रिक टूथब्रश के सिर का वजन लगभग आठ ग्राम प्लस या माइनस होता है,जो हल्का है.&lt;br /&gt;बाहरी रंग सफेद है,ब्रिसल्स का भीतरी रंग नीला है,और बाहरी वलय भीतरी बालियों को ढकने के लिए सफेद है.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-head.html</link>		     <image>	         <title>इलेक्ट्रिक ब्रश हेड</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_0bz1614846200.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-head.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>वयस्कों के लिए इलेक्ट्रिक टूथब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ztbu1614846206.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश में मजबूत और गैर है-पर्ची डिजाइन,फिसलने का डर नहीं.जब आप ब्रश कर रहे हों तो सुविधाजनक डिज़ाइन बहुत समय कम करता है.अपने सुंदर दांतों को पुनर्स्थापित करें और सरलता से मुस्कुराएं.हल्के डिज़ाइन से ब्रश करना आसान हो जाता है.न केवल ब्रश करने का समय कम करता है,लेकिन आपकी उज्जवल मुस्कान को भी पुनर्स्थापित करता है.घूर्णन ब्रश सिर बाएँ और दाएँ घूर्णन सफाई मोड.एक ऑपरेशन मोड आपके दांतों को ब्रश करना आसान और आसान बनाता है.एंटी-पर्ची डिजाइन,हैंडल भाग एंटी . को गोद लेता है-पर्ची डिजाइन.Peony इलेक्ट्रिक टूथब्रश का वयस्क मॉडल PON . है-20एसए,और रंग नीले प्लस ग्रे हैं.वयस्क इलेक्ट्रिक टूथब्रश का आकार 2 . है.8*3.6*21 सेमी,और कुल वजन 90 ग्राम है(बैटरी को छोड़कर).मानक एक मुख्य शरीर और एक ब्रश सिर से सुसज्जित है.यूरोपीय और अमेरिकी नियमों द्वारा प्रमाणित,डिज्नी’s ध्यान से चयनित कारखाना-उत्पादित उत्पाद,तो आप इसे मन की शांति के साथ उपयोग कर सकते हैं.कार्य सिद्धांत ध्वनि रोटेशन है 6,प्रति मिनट 000 बार.रेटेड वोल्टेज 3 . है.0वी(दो एए बैटरी).वाटरप्रूफ रेटिंग IPX7 . है,और वारंटी अवधि एक वर्ष है.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>वयस्कों के लिए इलेक्ट्रिक टूथब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ztbu1614846206.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>इलेक्ट्रिक टूथब्रश वयस्क</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_2a5g1614846210.jpg' /&gt;&lt;br&gt;बॉबी एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश IPX7 वाटरप्रूफ फंक्शन के साथ,पानी में प्रवेश कर सकते हैं.एक बटन ऑपरेशन,ब्रश करना आसान बनाना.एक-बटन स्विच ब्रश करना आसान बनाता है.RoHS गैर-विषैला,ध्यान से चयनित निर्माण सामग्री.इलेक्ट्रिक टूथब्रश का कंपन प्रभाव मैन्युअल टूथब्रश से बेहतर होता है.यह चाय और कॉफी पीने से होने वाले चाय के दाग को साफ कर सकता है,सबसे आरामदायक कंपन आवृत्ति.आपके दांतों की सुरक्षा और सफाई के लिए सर्वश्रेष्ठ इलेक्ट्रिक टूथब्रश.बॉबी इलेक्ट्रिक टूथब्रश रखने से आपके दांत साफ रहेंगे.टूथब्रश सिर का आकार वयस्क के लिए उपयुक्त है&amp;rsquo;एस दांत.ब्रश करने के चरण आसानी से होते हैं और समय और शक्ति को कम करते हैं,जब आप अपने दाँत ब्रश करते हैं.अपने दाँत ब्रश करने के लिए एक ही समय का उपयोग करना,इलेक्ट्रिक टूथब्रश का कंपन प्रभाव मैन्युअल टूथब्रश से बेहतर होता है.Peoney Bobi इलेक्ट्रिक टूथब्रश है सुपर पावर-सहेजा जा रहा है,पर्यावरण के अनुकूल,गैर-विषैला,और जलरोधक.यह चाय और कॉफी पीने से होने वाले चाय के दाग को भी साफ कर सकता है.इलेक्ट्रिक टूथब्रश चुनते समय,ब्रश सिर एक महत्वपूर्ण बिंदु है.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-adults.html</link>		     <image>	         <title>इलेक्ट्रिक टूथब्रश वयस्क</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_2a5g1614846210.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>वयस्कों के लिए इलेक्ट्रिक ब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_zc371614846216.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi इलेक्ट्रिक टूथब्रश.इलेक्ट्रिक टूथब्रश की मालिश और साफ विधि के माध्यम से,बैक्टीरिया को आसानी से मारना killing.मालिश के माध्यम से,यह मुंह में रक्त परिसंचरण को बढ़ावा दे सकता है.दांतों की सड़न को प्रभावी ढंग से रोकें और अन्य मैनुअल टूथब्रश की तुलना में बहुत अधिक दंत पट्टिका को हटा दें.कंपन मालिश सफाई मोड न केवल बैक्टीरिया को कहीं छिपने की अनुमति नहीं देता है,लेकिन मालिश के माध्यम से मौखिक रक्त परिसंचरण को भी बढ़ावा देता है.यह 38 . हटाता है%एक मैनुअल टूथब्रश की तुलना में अधिक पट्टिका,दांतों की सड़न को प्रभावी ढंग से रोकना.राउंड ब्रश हेड डिज़ाइन से दांतों के बीच के गैप में फंसे सब्जी के अवशेष या गंदगी को हटाया जा सकता है,और सफाई कोण का कोई मृत सिरा नहीं है.दांतों की सड़न से बचाएं.सफाई के मामले में,Peoney Bobi इलेक्ट्रिक टूथब्रश 38 . हटा दें%मैनुअल टूथब्रश की तुलना में अधिक पट्टिका,और दांतों के बीच बैक्टीरिया को प्रभावी ढंग से साफ कर सकता है,इस प्रकार दाँत क्षय को रोकने के प्रभाव को प्राप्त करना.समय के संदर्भ में,हम मैनुअल टूथब्रश और इलेक्ट्रिक टूथब्रश की गणना के लिए एक ही समय का उपयोग करते हैं.हम पाएंगे कि इलेक्ट्रिक टूथब्रश का कंपन प्रभाव मैनुअल वाले से बेहतर है,और सफाई प्रभाव बेहतर है.आराम के मामले में,क्योंकि BOBI इलेक्ट्रिक टूथब्रश उच्च है-गति घूर्णन ब्रश सिर,यह न केवल मौखिक गुहा में रक्त परिसंचरण को बढ़ावा देता है,लेकिन मसूड़े के ऊतकों पर कुछ हद तक मालिश प्रभाव भी पड़ता है.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>वयस्कों के लिए इलेक्ट्रिक ब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_zc371614846216.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>इलेक्ट्रिक ब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_g5y21614846221.jpg' /&gt;&lt;br&gt;बॉबी एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;BOBI वयस्क इलेक्ट्रिक टूथब्रश ड्यूपॉन्ट सॉफ्ट ब्रिसल्स का उपयोग करता है और इसमें यूरोपीय और अमेरिकी विनिर्देशों का प्रमाणन है(सीई),RoHS.ब्रश करने के सर्वोत्तम प्रभाव को प्राप्त करने के लिए बाएं और दाएं घूर्णन सफाई मोड के माध्यम से.रंग के मामले में,इलेक्ट्रिक टूथब्रश चाय पीने से होने वाले दांतों के दाग को प्रभावी ढंग से कम कर सकते हैं,कॉफी या कुछ खराब मौखिक आदतें,ताकि आपके दांत अपने मूल रंग को बहाल कर सकें.कंपन मालिश मोड के माध्यम से,दांतों की सफाई की प्रक्रिया में,यह दांतों के स्पा में भी मदद करता है.न केवल सफाई प्रभाव,लेकिन मालिश प्रभाव भी.यह कई कार्यों के साथ एक इलेक्ट्रिक टूथब्रश है.RoHs विद्युत और इलेक्ट्रॉनिक उपकरणों में कुछ खतरनाक पदार्थों के उपयोग के प्रतिबंध का संक्षिप्त नाम है.मानक आधिकारिक तौर पर 1 जुलाई को लागू किया जाएगा,२००६,और मुख्य रूप से विद्युत और इलेक्ट्रॉनिक उत्पादों की सामग्री और प्रक्रिया मानकों को मानकीकृत करने के लिए उपयोग किया जाता है ताकि इसे मानव स्वास्थ्य और पर्यावरण संरक्षण के लिए अधिक अनुकूल बनाया जा सके।.मानक का उद्देश्य सीसा सहित छह पदार्थों को खत्म करना है,बुध,कैडमियम,हैग्जावलेंट क्रोमियम,इलेक्ट्रिकल और इलेक्ट्रॉनिक उत्पादों में पॉलीब्रोमिनेटेड बाइफिनाइल और पॉलीब्रोमिनेटेड डिपेनिल ईथर,और यह विशेष रूप से निर्धारित करता है कि सीसा की सामग्री 1 . से अधिक नहीं हो सकती है%.ग्राहक बिना किसी संदेह के इसका उपयोग कर सकते हैं.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush.html</link>		     <image>	         <title>इलेक्ट्रिक ब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_g5y21614846221.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>ऑटो टूथब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_mgd1614846241.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश ने 2019 में चीनी चैरिटी फेस्टिवल में चैरिटी एंबेसडर सर्टिफिकेट जीता.चीनी चैरिटी फेस्टिवल ताइवान है&amp;rsquo;चैरिटी की थीम के नाम पर रखा गया पहला त्योहार.इसका उद्देश्य एक चैरिटी प्लेटफॉर्म बनाना और दान की भावना को बढ़ावा देना है.गतिविधि चीनी चैरिटी प्रदर्शनी को जोड़ती है,चीनी नेता मंच,चीनी चैरिटी फाउंडेशन पुरस्कार और मान्यता,और चीनी चैरिटी एंबेसडर देंगे सम्मान.और गतिविधियों की एक श्रृंखला जैसे कि चीनी चैरिटी महोत्सव के एक विशेष अंक का मुद्दा,कॉर्पोरेट सामाजिक जिम्मेदारी के मुद्दों को सफलतापूर्वक उजागर करना,सीएसआर और चैरिटी,और दुनिया भर में चीनी लोगों द्वारा ध्यान और चर्चा प्राप्त करना.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush.html</link>		     <image>	         <title>ऑटो टूथब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_mgd1614846241.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>वयस्कों के लिए ऑटोब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fkm91614846247.jpg' /&gt;&lt;br&gt;बॉबी एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश का आकार अच्छा और अच्छी पकड़ है,जो टूथब्रश को न केवल ब्रश करने के लिए अच्छा बनाता है बल्कि दिखने में भी अच्छा बनाता है.कृपया टूथब्रश पर टूथपेस्ट की सही मात्रा निचोड़ें.कृपया पावर स्विच को दबाने से पहले टूथब्रश को अपने मुंह में रखें.टूथब्रश को कुछ सेकंड के लिए दांत की सतह पर रखें.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>वयस्कों के लिए ऑटोब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fkm91614846247.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>ऑटोब्रश वयस्क</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3d211614846252.jpg' /&gt;&lt;br&gt;बॉबी एडल्ट रोटेशनल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश का ग्रे और नीला डिज़ाइन टूथब्रश के समग्र स्वरूप को अधिक फैशनेबल और सुंदर बनाता है.कृपया धीरे-धीरे आगे बढ़ें और हाथ को ब्रश न करें.अगर टूथब्रश खराब हो गया है तो कृपया उसे बदल दें.टूथब्रश हेड डालते समय झुकें नहीं.खतरे से बचने के लिए,कृपया इस उत्पाद को बच्चे से दूर रखें.कृपया इस उत्पाद को ठंडी और सूखी जगह पर रखें,और सीधी धूप और उच्च तापमान वाले वातावरण से बचें.बॉबी एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश का मानक ब्रश हेड एक दैनिक है-ब्रश हेड टाइप करें.गोल ब्रश सिर का डिज़ाइन पूरे दाँत को पूरी तरह से टूथब्रश से ढकने की अनुमति देता है,और तीन सौ साठ डिग्री का सफाई प्रभाव है.बैक्टीरिया को छिपने के लिए कहीं नहीं दें.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-adults.html</link>		     <image>	         <title>ऑटोब्रश वयस्क</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3d211614846252.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>वयस्कों के लिए ऑटो टूथब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_fqz51614846257.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney BOBI एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi एडल्ट इलेक्ट्रिक टूथब्रश EU नॉन . पास करते हैं-विषाक्त प्रमाणीकरण,पर्यावरण संरक्षण और मन की शांति.उच्च गुणवत्ता का उपयोग करने पर जोर दें और सख्त जांच पास करें,इसका उद्देश्य उपभोक्ताओं को उपयोग में आसानी महसूस करने देना है.डॉन’अपने पेट में जहर खाने की चिंता न करें.आख़िरकार,टूथब्रश व्यक्तिगत वस्तुएं हैं जिन्हें आपको प्रतिदिन उपयोग करने की आवश्यकता होती है.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-adults.html</link>		     <image>	         <title>वयस्कों के लिए ऑटो टूथब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_fqz51614846257.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-adults.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>बच्चों के लिए इलेक्ट्रिक टूथब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_02n11614846262.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi Kids पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi Kids पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश.सभी प्राकृतिक गैर के उपयोग का पालन करें-विषाक्त सामग्री,और यूरोपीय और अमेरिकी नियमों के दोहरे प्रमाणीकरण को पारित करें,गुणवत्ता की गारंटी है.&lt;br /&gt;बोबिक&amp;बोमी ने आपके साथ आने वाले PeoneyBobi उत्पादों का समर्थन किया,बच्चों के लिए इलेक्ट्रिक टूथब्रश से लेकर वयस्कों के लिए इलेक्ट्रिक टूथब्रश तक.वे परिवारों के लिए उपयुक्त हैं और एक सुंदर मुस्कान का लक्ष्य रखते हैं.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>बच्चों के लिए इलेक्ट्रिक टूथब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_02n11614846262.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>इलेक्ट्रिक टूथब्रश बच्चे</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_3h7q1614846267.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney BOBI चिल्ड्रेन इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi चिल्ड्रेन इलेक्ट्रिक टूथब्रश.दिखने में छोटा और प्यारा है,और बाहर की तरफ एक ब्रांड शुभंकर बॉबी है.बच्चा कर सकता था’टी इसे नीचे रखो.RoHS गैर को अपनाएं-विषाक्त यूरोपीय संघ प्रमाणित पर्यावरण संरक्षण सामग्री,बच्चों के दांतों से काटने से नहीं डरता.10000R/न्यूनतम हल्का ध्वनि कंपन दांतों की सड़न को रोकने के लिए दांतों के बीच बैक्टीरिया को अधिक प्रभावी ढंग से साफ करता है.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-kids.html</link>		     <image>	         <title>इलेक्ट्रिक टूथब्रश बच्चे</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_3h7q1614846267.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-toothbrush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>बच्चों के लिए इलेक्ट्रिक ब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_kymr1614846272.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi बच्चे पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi बच्चे पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश.बचपन से ही अपने दाँत ब्रश करने की अच्छी आदत विकसित करें,और बच्चों के दांत दर्द और कैविटी को दूर रखें.&lt;br /&gt;Peoney Bobi बांस चारकोल स्वस्थ टूथपेस्ट.टूथब्रश के अलावा,दंत स्वास्थ्य को बनाए रखने के लिए टूथपेस्ट अपरिहार्य है.Peoney ने भी विकसित किया भोजन-ग्रेड बॉबी बांस चारकोल स्वस्थ टूथपेस्ट क्योंकि यह रासायनिक अपघर्षक और फोम को हटा देता है जो विषाक्त पदार्थों को जमा करते हैं.इसलिये,यह बच्चों या परिवार के सदस्यों द्वारा गलती से निगलने का डर नहीं है;टूथपेस्ट का स्वाद नहीं घुटेगा,और इसका उपयोग वयस्कों द्वारा किया जा सकता है,बच्चे या बुजुर्ग.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>बच्चों के लिए इलेक्ट्रिक ब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_kymr1614846272.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>इलेक्ट्रिक ब्रश बच्चे</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_sh51614846277.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश.चुनने के लिए दो शैलियाँ और पैटर्न हैं,चाहे लड़के हों या लड़कियां उन्हें प्यार करते हैं.इलेक्ट्रिक टूथब्रश चुनने का कारण यह है कि यह मैनुअल टूथब्रश की तुलना में उपयोग करने में अधिक आरामदायक है;और कोमल कंपन आपको अपने दाँत ब्रश करते समय बहुत मजबूत महसूस करने से रोकेगी,जिससे आपके हाथ सुन्न हो जाएंगे.इस इलेक्ट्रिक टूथब्रश में बंद ढक्कन वाला डिज़ाइन है,इसलिए जब आप बाहर जाते हैं तो आपको बैक्टीरिया से दूषित होने वाले टूथब्रश के बारे में चिंता करने की ज़रूरत नहीं है.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-kids.html</link>		     <image>	         <title>इलेक्ट्रिक ब्रश बच्चे</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_sh51614846277.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/electric-brush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>बच्चे ऑटोब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_gl4l1614846286.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney चिल्ड्रेन इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney चिल्ड्रेन इलेक्ट्रिक टूथब्रश.यह Peoney Technology Co . का उत्पाद विकास है.,लिमिटेड.प्रारंभिक डिजाइन बच्चों की जरूरतों पर आधारित था,इसलिए बॉबी पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश पेश किया गया,जो बच्चों के लिए उपयोग में आसान है.&lt;br /&gt;बाद में,इलेक्ट्रिक टूथब्रश जो पूरे परिवार को ले जाने और उपयोग करने के लिए उपयुक्त हैं, एक के बाद एक विकसित किए गए हैं,ताकि परिवार में वयस्क और बच्चे खूबसूरती से मुस्कुरा सकें.&lt;br /&gt;
                   </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-autobrush.html</link>		     <image>	         <title>बच्चे ऑटोब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_gl4l1614846286.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/kids-autobrush.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>ऑटोब्रश बच्चे</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_vfjm1614846293.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Bobi Kids पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi बच्चा&amp;rsquo;पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश.शुभंकर बोमी का जन्म पश्चिम मध्य जिले में हुआ था,ताइनान शहर,दिसंबर 2018 में ताइवान.वह आमतौर पर असाकुसा यूथ ज़िंटियांडि . की दूसरी मंजिल पर पहरा देती है,पश्चिम गेट,नहीं न.26,धारा 3,गुओहुआ स्ट्रीट,ताइनान में एक प्रसिद्ध स्नैक स्ट्रीट,ताइवान.आईसी अनुप्रयोगों के डिजाइन और विकास में कई वर्षों के अनुभव के साथ,प्रभारी व्यक्ति ने एक उच्च विकसित किया है-गुणवत्ता वाले इलेक्ट्रिक टूथब्रश जो वयस्कों और बच्चों द्वारा उपयोग किए जा सकते हैं.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-kids.html</link>		     <image>	         <title>ऑटोब्रश बच्चे</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_vfjm1614846293.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>बच्चों के लिए ऑटोब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_ibo1614846301.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney Kids पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney Bobi बच्चा&amp;rsquo;पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश.Peoney की मुख्य टीम Hsinchu Science Park . में वरिष्ठ उपभोक्ता IC इलेक्ट्रॉनिक एप्लिकेशन टीम से आती है.इसमें मजबूत और परिपक्व इलेक्ट्रॉनिक प्रौद्योगिकी ताकत है,डिज्नी के साथ संयुक्त&amp;rsquo;इलेक्ट्रिक टूथब्रश फाउंड्री सहयोग,और एक उच्च . है-स्तर निर्माण प्रक्रिया और धूल-स्वच्छ उत्पादन के लिए मुफ्त आईएसओ प्रमाणित कारखाना.&lt;br /&gt;उत्पादों की पूरी श्रृंखला कई ताइवान ऑनलाइन शॉपिंग प्लेटफॉर्म जैसे पीसीहोम पर बेची जाती है,Shopee,पोस्ट मॉल,और आधिकारिक वेबसाइट.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>बच्चों के लिए ऑटोब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_ibo1614846301.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/autobrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>         <item>	     <title>बच्चों के लिए ऑटो टूथब्रश</title>	     <description>&lt;img src='productpic/ps_q2ho1614846310.jpg' /&gt;&lt;br&gt;Peoney बच्चे पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश&lt;br /&gt;Peoney बच्चे पोर्टेबल इलेक्ट्रिक टूथब्रश.Peoney की मुख्य टीम Hsinchu Science Park . में वरिष्ठ उपभोक्ता IC इलेक्ट्रॉनिक एप्लिकेशन टीम से आती है.इसमें मजबूत और परिपक्व इलेक्ट्रॉनिक प्रौद्योगिकी ताकत है,डिज्नी के साथ संयुक्त&amp;rsquo;इलेक्ट्रिक टूथब्रश फाउंड्री सहयोग,और एक उच्च . है-स्तर निर्माण प्रक्रिया और धूल-स्वच्छ उत्पादन के लिए मुफ्त आईएसओ प्रमाणित कारखाना.&lt;br /&gt;उत्पादों की पूरी श्रृंखला कई ताइवान ऑनलाइन शॉपिंग प्लेटफॉर्म जैसे पीसीहोम पर बेची जाती है,Shopee,पोस्ट मॉल,और आधिकारिक वेबसाइट.                  </description>	      <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-kids.html</link>		     <image>	         <title>बच्चों के लिए ऑटो टूथब्रश</title>		     <url>http://www.electrictoothbrush.org/productpic/ps_q2ho1614846310.jpg</url>		     <link>http://www.electrictoothbrush.org/auto-toothbrush-for-kids.html</link>	     </image>     </item>    	 </channel></rss>